[{"fields": {"capacity": 50, "description": "Eu officiis atque ipsa, consectetur, vel veniam, consequat. Voluptatem neque qui quia cillum facilis quis commodi cumque.", "title": "Ea illo voluptatum odit libero laboris qui Nam adipisci omnis qui ut", "photo": "photos/11026188_750435958421677_7920478254448560080_n.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.498Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.kiwyguvokyfu.net", "location": "IFRN - Avenida Senador Salgado Filho - Lagoa Nova, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2015-12-24", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "ea-illo-voluptatum-odit-libero-laboris-qui-nam-adi", "categories": [1, 6], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 43}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p><b>Nutri&ccedil;&atilde;o Cl&iacute;nica</b>&nbsp;&eacute; a &aacute;rea da Nutri&ccedil;&atilde;o voltada para o&nbsp;<b>tratamento&nbsp;</b>de diversas doen&ccedil;as por meio da Alimenta&ccedil;&atilde;o. A&nbsp;<b>preven&ccedil;&atilde;o&nbsp;</b>de enfermidades tamb&eacute;m &eacute; um dos focos da Nutri&ccedil;&atilde;o Cl&iacute;nica, principalmente durante a terceira idade, no per&iacute;odo gestacional, entre outros.</p>", "title": "Curso de Nutri\u00e7\u00e3o Cl\u00ednica", "photo": "photos/nutri\u00e7\u00e3o_clinica.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.509Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/nutricao-clinica", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-de-nutricao-clinica", "categories": [11], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 44}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Direitos Humanos s\u00e3o os direitos b\u00e1sicos de todos os seres humanos, independentemente de sexo, ra\u00e7a, nacionalidade, etnia, idioma, religi\u00e3o ou qualquer outra condi\u00e7\u00e3o. Os direitos \u00e0 liberdade, \u00e0 vida, de trabalhar, de estudar, entre outros, est\u00e3o inclu\u00eddos entre os que ser\u00e3o abordados e estudados.\r\n\r\nConhecer Direitos Humanos \u00e9 fundamental para advogados, ju\u00edzes, defensores p\u00fablicos, promotores, assistentes sociais, funcion\u00e1rios p\u00fablicos, entre outros envolvidos com o tema.\r\n\r\nNo Curso de Direitos Humanos voc\u00ea conhecer\u00e1 os Direitos Sociais, principais Tratados Internacionais, Direitos Humanos segundo a Constitui\u00e7\u00e3o, entre outros mecanismos que garantem o cumprimento dos direitos e deveres dos cidad\u00e3os.\r\n\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas interativas, 100% online, com um tutor para tirar suas d\u00favidas. Ao final, receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em Casa, pelos correios, sem custo adicional.", "title": "Cursos de Direitos Humanos", "photo": "photos/DIREITOS_HUMANOS_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.514Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/direitos-humanos", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "cursos-de-direitos-humanos", "categories": [2], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 45}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O&nbsp;<b>Fluxo de Caixa</b>&nbsp;&eacute; uma das&nbsp;<b>ferramentas gerenciais</b>&nbsp;mais importantes para uma empresa.&nbsp;<b>&Eacute; por meio dele que os administradores e empres&aacute;rios acompanham a situa&ccedil;&atilde;o financeira da empresa</b>, podendo prever poss&iacute;veis problemas, organizar e planejar gastos e investimentos. <b>Carga Hor&aacute;ria:&nbsp;</b>35 horas.</p>", "title": "Fluxo de Caixa", "photo": "photos/fluxo_de_caixa300.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.519Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/fluxo-de-caixa", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "fluxo-de-caixa", "categories": [10], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 46}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O modo de vida conturbado e as in&uacute;meras tarefas a cumprir acabam muitas vezes deixando a sa&uacute;de e o bem-estar f&iacute;sico de lado. Segundo a OMS, a obesidade e o sobrepeso s&atilde;o o quinto maior fator de risco para mortes no mundo.Por conta disso, a&nbsp;<b>Nutri&ccedil;&atilde;o Esportiva</b>&nbsp;vem crescendo cada vez mais. Quem procura ter uma melhor qualidade de vida, sabe que &eacute; necess&aacute;rio praticar exerc&iacute;cios f&iacute;sicos e manter uma alimenta&ccedil;&atilde;o saud&aacute;vel.</p>", "title": "Nutri\u00e7\u00e3o Esportiva", "photo": "photos/nutricao-esportiva-vida-saude-e-bem-estar.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.524Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/nutricao-esportiva", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "nutricao-esportiva", "categories": [11], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 47}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Ao longo do tempo o papel da contabilidade deixou de ser apenas o de registro de cr\u00e9ditos ou d\u00e9bitos, para transformar-se em uma importante ferramenta de apoio \u00e0s empresas.\r\n\r\nNeste curso voc\u00ea aprender\u00e1 os elementos b\u00e1sicos da contabilidade, t\u00e9cnicas de escritura\u00e7\u00e3o e registro, termos utilizados, entre outros.\r\n\r\nSe voc\u00ea est\u00e1 iniciando sua carreira na \u00e1rea, montando uma pequena empresa, quer simplesmente conhecer sobre o tema ou j\u00e1 trabalha e deseja obter uma atualiza\u00e7\u00e3o profissional, este \u00e9 o curso ideal.\r\n\r\nSaiba como elaborar:\r\n\r\nLivros Cont\u00e1beis;\r\nRelat\u00f3rios Cont\u00e1beis;\r\nPlanos de Contas;\r\nImposto de Renda (Pessoa F\u00edsica e Jur\u00eddica);\r\nDemonstrativos Cont\u00e1beis diversos;\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas din\u00e2micas e interativas, com um tutor virtual, exemplos e exerc\u00edcios. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode baixar as apostilas do curso para arquivar e/ou imprimir. Ao final, receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.", "title": "Contabilidade B\u00e1sica", "photo": "photos/CONTABILIDADE_BASICA_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.529Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/contabilidade-basica", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "contabilidade-basica", "categories": [10], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 48}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Voc\u00ea sabia que a profiss\u00e3o de Contador de Hist\u00f3rias apresentou grande crescimento nos \u00faltimos anos?\r\nVoc\u00ea gostaria de conhecer hist\u00f3rias diversas e saber como cont\u00e1-las de forma profissional?\r\nE sabia que essas mesmas hist\u00f3rias s\u00e3o fundamentais no processo de desenvolvimento das crian\u00e7as?\r\nNo Curso de Contadores de Hist\u00f3rias, voc\u00ea vai conhecer as principais t\u00e9cnicas para contar hist\u00f3rias de uma forma divertida, l\u00fadica e interessante para crian\u00e7as e adultos. Al\u00e9m disso, conhecer\u00e1 os principais tipos de narrativas utilizadas, seus autores, curiosidades, entre outros.\r\n\r\nSe voc\u00ea deseja entrar neste interessante mercado em expans\u00e3o, aperfei\u00e7oar-se, desempenhar melhor as suas atividades ou apenas saber qual \u00e9 a forma adequada de educar seu filho, o Curso de Contadores de Hist\u00f3rias \u00e9 ideal para voc\u00ea.\r\n\r\nO curso \u00e9 feito totalmente online, de qualquer computador com acesso \u00e0 internet. Al\u00e9m de apostilas digitais, voc\u00ea tamb\u00e9m conta com o apoio de v\u00eddeo-aulas interativas, com uma equipe de tutoria pronta para tirar todas as suas d\u00favidas. Ao final, receba o Certificado de Conclus\u00e3o em Casa, sem custo adicional.\r\n\r\nAproveite esta oportunidade para aprender mais e se preparar para evoluir profissionalmente. N\u00e3o perca tempo, matricule-se agora!", "title": "Contadores de Hist\u00f3rias", "photo": "photos/CONTADORES_DE_HISTORIAS_2.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.536Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/contadores-de-historias", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "contadores-de-historias", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 49}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Voc\u00ea gostaria de saber fazer no computador desenhos art\u00edsticos e publicit\u00e1rios?\r\nQuer criar estampas para camisetas, logotipos, capas de revistas, livros, CDs e DVDs?\r\nPrecisa desenvolver cartazes, folders, flyers e banners?\r\nE que tal criar bot\u00f5es, \u00edcones e anima\u00e7\u00f5es gr\u00e1ficas para aplicar em p\u00e1ginas da Internet?\r\nProfissionais bem qualificados no uso do Corel Draw s\u00e3o raros no mercado e normalmente muito bem remunerados.\r\n\r\nPor meio de v\u00eddeo-aulas interativas, com narra\u00e7\u00e3o, voc\u00ea aprender\u00e1 passo a passo como criar cart\u00f5es de visitas, embalagens para produtos, card\u00e1pios, entre outros.\r\n\r\nConhecer\u00e1 tamb\u00e9m como preparar os arquivos para uso na Internet e como utilizar os recursos de Impress\u00e3o, seja em casa ou em uma gr\u00e1fica profissional.\r\n\r\nAo final, voc\u00ea recebe o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, pelos correios, sem custo adicional.", "title": "Curso de Corel Draw", "photo": "photos/COREL_DRAW_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.544Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/corel.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-de-corel-draw", "categories": [15], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 50}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "", "title": "Cuidador de Idosos", "photo": "photos/CUIDADOR_DE_IDOSOS_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.550Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/cuidador-de-idosos", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "cuidador-de-idosos", "categories": [13], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 51}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "A Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica \u00e9 uma assessoria permanente e continuada ao trabalho dos professores. Ela tem como objetivo melhorar e aperfei\u00e7oar o ensino na escola, pensando, principalmente, no desenvolvimento do aluno e na adequa\u00e7\u00e3o dele com o ambiente.\r\n\r\nO Curso de Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica \u00e9 direcionado para professores que tenham interesses em trabalhar nessa fun\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m para profissionais que j\u00e1 atuam na \u00e1rea. Realizando esse curso voc\u00ea conhecer\u00e1 a fundo o papel deste que \u00e9 um dos protagonistas na forma\u00e7\u00e3o da identidade educacional das escolas: O Coordenador Pedag\u00f3gico.\r\n\r\nO curso tem uma carga hor\u00e1ria total de 60 horas, totalmente flex\u00edveis, e \u00e9 voc\u00ea quem determina o hor\u00e1rio e o local para estudar. Al\u00e9m de apostilas ilustradas, voc\u00ea ainda conta com o apoio das v\u00eddeo-aulas e de um professor para tirar suas d\u00favidas. Ao final, receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.", "title": "Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica", "photo": "photos/COORDENACAO_PEDAGOGICA_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.556Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/coordenacao-pedagogica", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "coordenacao-pedagogica", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 52}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">Antigamente apenas empresas de grande porte se davam ao luxo de manter um&nbsp;<b>Departamento Pessoal</b>. Por&eacute;m ao longo dos anos, cada vez mais empresas de m&eacute;dio e pequeno porte tomaram conhecimento da import&acirc;ncia de tal departamento.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">Seja para recrutar novos empregados, auxiliar os atuais ou cuidar de&nbsp;<b>admiss&otilde;es&nbsp;</b>ou<b>desligamentos</b>, a verdade &eacute; que o&nbsp;<b>departamento pessoal est&aacute; ganhando cada vez mais espa&ccedil;o nas empresas modernas</b>. Juntamente com o crescimento, surge a necessidade de&nbsp;<b>profissionais capacitados</b>&nbsp;para trabalhar no Departamento Pessoal.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">O profissional do Departamento Pessoal moderno deve conhecer as&nbsp;<b>leis trabalhistas</b>, direitos e deveres de empregados e empregadores, al&eacute;m de saber fazer c&aacute;lculos diversos, como de horas extras, f&eacute;rias, 13o sal&aacute;rio, adicionais, entre outros.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\"><b>Fazendo este curso online voc&ecirc; estar&aacute; pronto para:</b></p>\r\n<ul class=\"descricao\" style=\"outline: none; list-style-image: url('../imagens/seta.png'); font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; color: #222222; line-height: 19.5px;\">\r\n<li style=\"outline: none;\">Executar as principais tarefas envolvidas na rotina de um departamento pessoal;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Trabalhar de acordo com as principais fontes do Direito do Trabalho;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Elaborar contratos de trabalho e admiss&otilde;es de empregados das mais diversas categorias;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Fazer rescis&otilde;es trabalhistas;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Realizar corretamente os pagamentos de f&eacute;rias e 13&ordm; sal&aacute;rio;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Cumprir com as principais obriga&ccedil;&otilde;es trabalhistas e muito mais.</li>\r\n</ul>", "title": "Departamento Pessoal", "photo": "photos/DEPARTAMENTO_PESSOAL_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.561Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/dp.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "departamento-pessoal", "categories": [8, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 53}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">O&nbsp;<b>Direito Administrativo</b>&nbsp;&eacute; o ramo do direito que est&aacute; relacionado &agrave;&nbsp;<b>Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica</b>. &Eacute; um tema de grande relev&acirc;ncia para servidores p&uacute;blicos, advogados, bem como para quem deseja ser parceiro ou fornecedor de &oacute;rg&atilde;os p&uacute;blicos. &Eacute; tamb&eacute;m um dos temas mais requisitados em&nbsp;<b>Concursos P&uacute;blicos</b>.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">Durante o&nbsp;<b>Curso de Direito Administrativo</b>&nbsp;voc&ecirc; conhecer&aacute; os modelos de licita&ccedil;&otilde;es existentes e suas particularidades, o or&ccedil;amento p&uacute;blico, os atos administrativos, contratos, entre outros temas pertinentes &agrave; Administra&ccedil;&atilde;o P&uacute;blica.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">Estude 100% Online, por meio de&nbsp;<b>v&iacute;deo-aulas interativas</b>, com tutores virtuais. Ao final,&nbsp;<b>receba o Certificado de Conclus&atilde;o em Casa</b>, sem custo adicional.</p>", "title": "Direito Administrativo", "photo": "photos/DIREITO_ADMINISTRATIVO_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.567Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/direito-administrativo", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "direito-administrativo", "categories": [8, 2, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 54}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "A Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA) \u00e9 um segmento destinado aos jovens e adultos que n\u00e3o tiveram a oportunidade de completar os estudos da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica na idade correta.\r\n\r\nIndicado a professores, profissionais de educa\u00e7\u00e3o e todos aqueles que tenham interesse na capacita\u00e7\u00e3o para a Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, o curso aborda t\u00e9cnicas de alfabetiza\u00e7\u00e3o, mostra como adaptar-se \u00e0 realidade dos alunos e ensinar de forma pr\u00e1tica e did\u00e1tica.\r\n\r\nCom a crescente concorr\u00eancia por vagas no mercado de trabalho, cada vez mais jovens e adultos est\u00e3o aproveitando para concluir seus estudos, gerando uma grande demanda por profissionais qualificados para atuar com EJA.\r\n\r\nA proposta deste curso online \u00e9, atrav\u00e9s de v\u00eddeo-aulas din\u00e2micas e interativas, trazer elementos que possam auxiliar o profissional de educa\u00e7\u00e3o \u2013 seja ele atuante com Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos ou no Ensino Fundamental e M\u00e9dio, desenvolvendo habilidades para uma melhor intera\u00e7\u00e3o com os seus alunos.\r\n\r\nAprenda pr\u00e1ticas educativas para lidar com diferentes faixas et\u00e1rias;\r\nAjude, atrav\u00e9s de seu trabalho, pessoas com dificuldades de aprendizado;\r\nDesenvolva t\u00e9cnicas de organiza\u00e7\u00e3o e aproveitamento do espa\u00e7o da sala de aula;\r\nSaiba como utilizar novas ferramentas no processo de ensino-aprendizagem que ampliem a vis\u00e3o dos alunos.\r\nAl\u00e9m das v\u00eddeo-aulas, o curso conta tamb\u00e9m com apostilas que podem ser impressas e o apoio de um professor para tirar quaisquer d\u00favidas. Ao final, voc\u00ea recebe o certificado de conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.\r\n\r\nAten\u00e7\u00e3o: Este curso n\u00e3o \u00e9 destinado a quem deseja concluir o Ensino M\u00e9dio (supletivo). \u00c9 um curso indicado principalmente a professores, profissionais de educa\u00e7\u00e3o e todos aqueles que possuem interesse na capacita\u00e7\u00e3o para a Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (EJA).", "title": "Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "photo": "photos/EDUCACAO_DE_JOVENS_E_ADULTOS_1_rR5pMvZ.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.573Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/educacao-jovens-e-adultos", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "educacao-de-jovens-e-adultos", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 55}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>Com a chegada definitiva da globaliza&ccedil;&atilde;o, &eacute; cada vez maior o n&uacute;mero de empresas atuantes no&nbsp;<b>Com&eacute;rcio Exterior</b>. Essa internacionaliza&ccedil;&atilde;o leva ao desenvolvimento das empresas, pois as obriga a modernizarem-se, tanto para conquistar novos mercados como para aumentar a presen&ccedil;a no mercado interno.Al&eacute;m das vantagens j&aacute; citadas, as empresas que atuam no<b>&nbsp;Com&eacute;rcio Exterior</b>&nbsp;s&atilde;o beneficiadas com um&nbsp;<b>crescimento maior</b>, ganham pontos em competitividade e recebem apoio do governo federal.Com a inten&ccedil;&atilde;o de aumentar os &iacute;ndices de&nbsp;<b>efici&ecirc;ncia&nbsp;</b>e&nbsp;<b>produtividade</b>, essas empresas t&ecirc;m procurado profissionais com conhecimentos em Legisla&ccedil;&atilde;o Aduaneira, Direito Internacional, Log&iacute;stica de Importa&ccedil;&atilde;o e Exporta&ccedil;&atilde;o, entre outros.O&nbsp;<b>Curso de Com&eacute;rcio Exterior</b>, elaborado pelo&nbsp;<b>Cursos 24 Horas</b>, &eacute; destinado aos profissionais que desejam conhecer mais e/ou atualizar-se nesta que &eacute; uma das &aacute;reas em maior crescimento no mundo todo.<b>E mais:</b>Saiba como analisar as tend&ecirc;ncias de mercado;Conhe&ccedil;a como funciona toda a log&iacute;stica de importa&ccedil;&atilde;o e exporta&ccedil;&atilde;o;Aprenda a desenvolver o plano de internacionaliza&ccedil;&atilde;o de uma empresa;Conhe&ccedil;a os termos e documentos utilizados, entre outros.<b></b><b></b><b>Aprenda tudo por meio de v&iacute;deo-aulas din&acirc;micas e interativas</b>, com um tutor virtual, exemplos e exerc&iacute;cios. Voc&ecirc; tamb&eacute;m pode baixar as apostilas do curso para arquivar e/ou imprimir. Ao final,&nbsp;<b>receba o seu Certificado de Conclus&atilde;o em casa</b>, sem custo adicional.</p>", "title": "Com\u00e9rcio Exterior", "photo": "photos/COMERCIO_EXTERIOR_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.579Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/comercio-exterior", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "comercio-exterior", "categories": [8], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 56}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "O tema Educa\u00e7\u00e3o Sexual costuma ser um tabu, tanto em casa quanto na sala de aula. Com a abund\u00e2ncia de informa\u00e7\u00f5es distorcidas que existem na internet, \u00e9 importante que tanto os pais quanto a escola tratem deste assunto no momento correto, com abordagem totalmente livre de preconceitos ou tabus.\r\n\r\nMas qual \u00e9 a idade correta para falar sobre Educa\u00e7\u00e3o Sexual com uma crian\u00e7a? Se por um lado os pais n\u00e3o querem antecipar o in\u00edcio da vida sexual de seus filhos, por outro a demora em abordar este assunto pode fazer com que a crian\u00e7a receba informa\u00e7\u00f5es de fontes n\u00e3o confi\u00e1veis, ou deixe de receb\u00ea-las em um momento que seria adequado.\r\n\r\nO objetivo do Curso de Educa\u00e7\u00e3o Sexual \u00e9 orientar pais, professores e profissionais da educa\u00e7\u00e3o, sobre como abordar esses assuntos de forma correta e no momento correto, tratando de assuntos como a preven\u00e7\u00e3o de DSTs, a responsabilidade de cuidar do pr\u00f3prio corpo, a gravidez precoce e indesejada, entre outros temas.\r\n\r\nE mais:\r\n\r\nConhe\u00e7a o papel dos Pais, dos Professores e da Escola na Educa\u00e7\u00e3o Sexual;\r\nAprenda a abordar este tema de forma natural e sem constrangimentos;\r\nReceba Din\u00e2micas para serem aplicadas com crian\u00e7as e adolescentes.\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas din\u00e2micas e interativas. Ao final receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.", "title": "Educa\u00e7\u00e3o Sexual", "photo": "photos/EDUCACAO_SEXUAL_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.584Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/educacao-sexual", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "educacao-sexual", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 57}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Voc\u00ea sabia que a Educa\u00e7\u00e3o Infantil representa um mercado de trabalho em ampla expans\u00e3o?\r\nQue educar crian\u00e7as pequenas \u00e9 muito mais que brincar e cuidar? E que h\u00e1 m\u00e9todos e fundamentos nesta educa\u00e7\u00e3o?\r\nVoc\u00ea sabia que pesquisas mostram que esta primeira etapa da educa\u00e7\u00e3o determina o quanto a crian\u00e7a vai ser bem-sucedida depois, ao longo da vida escolar?\r\nVoc\u00ea sabia que h\u00e1 muitas atividades que integram brincadeira e aprendizagem para estimular adequadamente as crian\u00e7as muito pequenas, que podem ser feitas tanto pelos pais em casa como por professores em salas de aula?\r\nSe voc\u00ea deseja entrar neste mercado de trabalho promissor da educa\u00e7\u00e3o Infantil, aperfei\u00e7oar-se para desempenhar melhor suas tarefas, ou se voc\u00ea apenas quer entender melhor como estimular seus pr\u00f3prios filhos, o Curso de Educa\u00e7\u00e3o Infantil lhe fornecer\u00e1 a mistura perfeita entre teoria e pr\u00e1tica, apresentando o fundamento pedag\u00f3gico da educa\u00e7\u00e3o infantil e sugerindo uma s\u00e9rie de atividades pr\u00e1ticas para as diferentes idades.\r\n\r\nConhe\u00e7a as principais dificuldades das crian\u00e7as e como trat\u00e1-las, como a dislexia, troca de letras, entre outras.\r\n\r\nOrganizado em dois M\u00f3dulos complementares, o Curso de Educa\u00e7\u00e3o Infantil come\u00e7a definindo o que \u00e9 Educa\u00e7\u00e3o Infantil, sua hist\u00f3ria e como ela se enquadra na legisla\u00e7\u00e3o brasileira. E ensina:\r\n\r\nA diferen\u00e7a dos conceitos de pedagogia, educa\u00e7\u00e3o e did\u00e1tica;\r\nAs diferentes linhas pedag\u00f3gicas, como Piaget, Montessori, Vigotsky, Waldorf;Os m\u00e9todos de alfabetiza\u00e7\u00e3o;\r\nComo as crian\u00e7as aprendem linguagem, n\u00fameros, ci\u00eancias;\r\nA diferen\u00e7a entre cuidar, brincar e educar;\r\nA organiza\u00e7\u00e3o da rotina na sala de aula;\r\nA import\u00e2ncia da M\u00fasica para o desenvolvimento afetivo, cognitivo e social.\r\nAl\u00e9m disso, o curso traz atividades, historinhas e f\u00e1bulas e sugere brincadeiras e atividades como Ca\u00e7a ao Objeto, Corrida com P\u00e9s Amarrados, sempre explicando como realizar a atividade e apresentando seu conte\u00fado pedag\u00f3gico.\r\n\r\nO Curso \u00e9 inteiramente on-line, com v\u00eddeo-aulas, apoio de tutor e apostila com atividades sugeridas para imprimir e copiar.", "title": "Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "photo": "photos/EDUCACAO_INFANTIL_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.589Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/educacao-infantil", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "educacao-infantil", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 58}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O&nbsp;<b>Blender</b>&nbsp;&eacute; um software vers&aacute;til e gratuito utilizado por milhares de pessoas no mundo&nbsp;para&nbsp;<b>Modelagem 3D</b>&nbsp;e&nbsp;<b>Anima&ccedil;&atilde;o</b>.Muito utilizado em ag&ecirc;ncias de publicidade, gr&aacute;ficas e est&uacute;dios de produ&ccedil;&atilde;o de filmes, o<b>Blender</b>&nbsp;se tornou uma refer&ecirc;ncia&nbsp;em&nbsp;<b>modelagem 3D</b>. Se voc&ecirc; gosta do mundo 3D e pensa em criar objetos e anima&ccedil;&otilde;es em 3 dimens&otilde;es, o&nbsp;<b>Curso de Blender 3D</b>&nbsp;vai ensinar tudo o que voc&ecirc; precisa para utilizar&nbsp;este poderoso programa.&nbsp;</p>", "title": "Blender", "photo": "photos/blender.jpg", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.597Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/blender-3D", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "blender", "categories": [15], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 59}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>A&nbsp;<b>Nutri&ccedil;&atilde;o Infantil</b>&nbsp;&eacute; a &aacute;rea da Nutri&ccedil;&atilde;o que se preocupa com a sa&uacute;de e bem-estar das crian&ccedil;as, come&ccedil;ando com os cuidados durante a gravidez da m&atilde;e, passando pelos primeiros dias de vida, pr&eacute;-escola, at&eacute; a fase escolar.Pesquisas comprovam que a alimenta&ccedil;&atilde;o correta nesta fase da vida pode prevenir uma s&eacute;rie de doen&ccedil;as e trazer benef&iacute;cios que perduram durante toda a vida, de modo que a correta Nutri&ccedil;&atilde;o Infantil &eacute; fundamental para manuten&ccedil;&atilde;o da sa&uacute;de.</p>", "title": "Nutri\u00e7\u00e3o Infantil", "photo": "photos/md_ce57549ece4b1fed950dd6f847c7fb11.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.605Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/nutricao-infantil", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "nutricao-infantil", "categories": [11], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 60}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "", "title": "Enfermagem B\u00e1sica", "photo": "photos/EMFERMAGEM_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.610Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/curso-de-enfermagem", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "enfermagem-basica", "categories": [13], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 61}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Quando algu\u00e9m apresenta dificuldades para ler, escrever, se concentrar e/ou aprender, suas oportunidades de sucesso na escola e na vida s\u00e3o diminu\u00eddas. \u00c9 comum que essas dificuldades sejam associadas a uma menor capacidade intelectual, por\u00e9m o problema real pode ser algum Dist\u00farbio de Aprendizagem.\r\n\r\nOs Dist\u00farbios de Aprendizagem podem ser encontrados em crian\u00e7as, adolescentes e pessoas na fase adulta, eles geram dificuldades que s\u00e3o percebidas na escola e na vida das pessoas portadoras desses dist\u00farbios.\r\n\r\nNeste curso voc\u00ea conhecer\u00e1 as Dificuldades e os Dist\u00farbios de Aprendizagem, aprender\u00e1 suas causas, como detect\u00e1-los e trat\u00e1-los, al\u00e9m de conhecer qual deve ser o papel dos Pais, Professores e da Escola no tratamento dos dist\u00farbios.\r\n\r\nAprenda como identificar, lidar e tratar os Dist\u00farbios:\r\n\r\nDislexia\r\nDisgrafia\r\nDisortografia\r\nAfasia\r\nDisartria\r\nDiscalculia\r\nAcalculia\r\nApraxia\r\nDispraxia\r\nGagueira\r\nD\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o\r\nTDAH\r\nSaiba tamb\u00e9m como lidar e tratar as Dificuldades de Aprendizagem, como Autismo, S\u00edndrome de Asperger, S\u00edndrome de Down e Defici\u00eancia Mental.\r\n\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas din\u00e2micas e interativas, com um tutor virtual, exemplos e exerc\u00edcios. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode baixar as apostilas do curso para arquivar e/ou imprimir. Ao final, receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.", "title": "Dist\u00farbios de Aprendizagem", "photo": "photos/DESTURBIOS_DE_APRENDIZAGEM_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.615Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/disturbios-de-aprendizagem", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "disturbios-de-aprendizagem", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 62}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "Voc\u00ea anda sem tempo para cumprir todas as suas tarefas no trabalho? \u00c0s vezes at\u00e9 leva trabalho para casa? Anda reclamando, sente irrita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem tempo de sair ou ficar com a fam\u00edlia, ou de namorar, ler um livro, ir para a academia? Vive com sono, n\u00e3o tem tempo para novas atividades e sempre adia projetos pessoais?\r\n\r\nSe voc\u00ea respondeu que sim a duas ou mais perguntas, talvez n\u00e3o esteja sabendo administrar seu tempo. Mas n\u00e3o se preocupe: isso tem jeito, se aprende.\r\n\r\nSaiba que o Curso de Administra\u00e7\u00e3o do Tempo oferece t\u00e9cnicas comprovadas de organiza\u00e7\u00e3o, controle e defini\u00e7\u00e3o de prioridades que podem aumentar sua produtividade e seu tempo livre, tornando sua vida melhor e mais tranquila.\r\n\r\nA boa administra\u00e7\u00e3o do tempo contribui para a diminui\u00e7\u00e3o do estresse, melhora o bem-estar e, portanto, aumenta a qualidade e expectativa de vida.\r\n\r\nSaiba administrar o seu tempo, a ponto de poder us\u00e1-lo como um aliado e n\u00e3o como inimigo. Esta \u00e9 uma habilidade que as empresas valorizam e que voc\u00ea pode aplicar imediatamente tanto em sua vida profissional como pessoal.\r\n\r\nAfinal, todos sabemos que o Tempo \u00e9 um recurso n\u00e3o renov\u00e1vel do planeta e que ele n\u00e3o volta. Mas \u00e9 poss\u00edvel faz\u00ea-lo render mais.\r\n\r\nComece agora mesmo o curso e receba seu certificado em casa ao final, sem custo adicional", "title": "Administra\u00e7\u00e3o do Tempo", "photo": "photos/ADMINISTRACAO_DO_TEMPO.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.621Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/tempo.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "administracao-do-tempo", "categories": [8], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 63}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "O papel de um Enfermeiro \u00e9 fundamental no que diz respeito ao zelo pela sa\u00fade de um paciente. Ele \u00e9 o respons\u00e1vel por se relacionar com o paciente, lidar com familiares, perceber individualidades e atuar na intermedia\u00e7\u00e3o de outros servi\u00e7os.\r\n\r\nEste tamb\u00e9m \u00e9 o papel do Enfermeiro do Trabalho, com a distin\u00e7\u00e3o de que, neste caso, seus pacientes s\u00e3o funcion\u00e1rios de uma empresa, ou seja, trabalhadores.\r\n\r\nNo curso de Enfermagem do Trabalho, oferecido pelo Cursos 24 Horas, voc\u00ea vai conhecer desde temas como a hist\u00f3ria da enfermagem at\u00e9 as diferen\u00e7as entre os diversos tipos de profissionais da \u00e1rea.\r\n\r\nE mais:\r\n\r\nConhe\u00e7a no\u00e7\u00f5es de Primeiros Socorros;\r\nSaiba como atuar na preven\u00e7\u00e3o de acidentes de trabalho;\r\nAprenda a rotina de um Enfermeiro do Trabalho.\r\nEste curso \u00e9 classificado como livre, portanto \u00e9 direcionado a quem deseja conhecer a profiss\u00e3o de Enfermeiro do Trabalho ou para quem j\u00e1 atua na \u00e1rea e deseja se atualizar.\r\n\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas interativas, com apoio de tutoria para tirar todas as d\u00favidas. Receba o Certificado de Conclus\u00e3o em casa, pelos correios, sem custo adicional.", "title": "Enfermagem do Trabalho", "photo": "photos/ENFERMAGEM_DO_TRABALHO_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.626Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/enfermagem-do-trabalho", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "enfermagem-do-trabalho", "categories": [13], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 64}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "O Almoxarifado \u00e9 de vital import\u00e2ncia dentro de uma organiza\u00e7\u00e3o e vem crescendo consideravelmente nos \u00faltimos anos, acompanhando o ritmo das f\u00e1bricas e companhias.\r\n\r\nLigado diretamente \u00e0 \u00e1rea administrativa de um neg\u00f3cio, o Almoxarife \u00e9 o profissional respons\u00e1vel por tarefas como a classifica\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00e3o dos itens no estoque, seu recebimento dentro de um armaz\u00e9m, a codifica\u00e7\u00e3o e identifica\u00e7\u00e3o de tais produtos etc.\r\n\r\nNo Curso de Almoxarifado, voc\u00ea aprender\u00e1 t\u00e9cnicas para manter o ambiente de Almoxarifado seguro e organizado, al\u00e9m de conhecer procedimentos fundamentais para ter sucesso nesta profiss\u00e3o.\r\n\r\nTudo isso ser\u00e1 mostrado de forma din\u00e2mica e de f\u00e1cil compreens\u00e3o, atrav\u00e9s de v\u00eddeo-aulas e tutores virtuais que garantem a interatividade durante o curso. Voc\u00ea tamb\u00e9m ter\u00e1 acesso \u00e0s apostilas do curso, dispon\u00edveis para baixar no pr\u00f3prio site. Ao final, receber\u00e1 o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.", "title": "Almoxarifado", "photo": "photos/ALMOXARIFADO_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.631Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/almoxarifado", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "almoxarifado", "categories": [8, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 65}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O&nbsp;<b>Adobe Illustrator</b>&nbsp;&eacute; um poderoso editor de imagens com a capacidade de criar&nbsp;e editar&nbsp;logotipos,&nbsp;<i>folders</i>,&nbsp;aplicar efeitos, fazer montagens, entre outras possibilidades diversas. <b>Carga Hor&aacute;ria</b>: 50 horas.</p>", "title": "Curso de Illustrator", "photo": "photos/illustrator.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.637Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/illustrator", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-de-illustrator", "categories": [15], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 66}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "A qualidade de chefia e lideran\u00e7a \u2013 aquela capacidade de dirigir e comandar um grupo... ou at\u00e9 a pr\u00f3pria vida \u2013 \u00e9 um dom ou uma habilidade que pode ser desenvolvida?\r\n\r\nAcredite: qualquer pessoa pode aprender a ser chefe e tornar-se l\u00edder, quando a circunst\u00e2ncia se apresenta. A lideran\u00e7a \u00e9 um dom presente em todos os seres humanos, que pode ser lapidado e desenvolvido para que aflore e seja utilizado em toda a sua plenitude.\r\n\r\nTodo chefe deve ser capaz de exercer lideran\u00e7a, de conduzir seu grupo, seja ele profissional ou familiar. E isso se aprende e exercita.\r\n\r\nComece j\u00e1! Prepare-se para chefiar com conhecimento e justi\u00e7a, o que lhe dar\u00e1 confian\u00e7a em sua carreira profissional e em sua vida pessoal, e poder\u00e1 tornar voc\u00ea um l\u00edder:\r\n\r\nAprenda a estimular e motivar uma equipe;\r\nSaiba como se comportar numa posi\u00e7\u00e3o de chefia: aprenda como estabelecer e manter a dist\u00e2ncia certa entre ser l\u00edder e ser amigo. Ser chefe n\u00e3o significa estar s\u00f3 nem afastar-se dos companheiros ou perder sua amizade;\r\nDesenvolva um bom relacionamento entre as pessoas de sua equipe.\r\nOs conhecimentos adquiridos durante o Curso de Chefia e Lideran\u00e7a podem ser aplicados por todas as pessoas em todas as \u00e1reas.\r\n\r\nMas aten\u00e7\u00e3o! N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ser l\u00edder de um grupo para aplicar os princ\u00edpios da lideran\u00e7a, nem estar numa posi\u00e7\u00e3o de chefia no trabalho. Quando duas ou mais pessoas se juntam com um objetivo em comum, seja na vida profissional ou pessoal, est\u00e1 aberta a possibilidade de uma exercer lideran\u00e7a, cabe a voc\u00ea decidir qual das duas pessoas voc\u00ea quer ser.", "title": "Chefia e Lideran\u00e7a", "photo": "photos/CHEFIA_E_LIDERANCA.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.642Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/lider.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "chefia-e-lideranca", "categories": [8, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 67}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>A&nbsp;<b>Psicopedagogia</b>&nbsp;&eacute; o campo do saber formado pela&nbsp;<b>psicologia</b>&nbsp;e pela&nbsp;<b>pedagogia</b>, sendo influenciada tamb&eacute;m pela psican&aacute;lise, semi&oacute;tica, neuropsicologia, medicina, entre outras &aacute;reas.No&nbsp;<b>Curso de Psicopedagogia</b>, voc&ecirc; conhecer&aacute; como funciona o processo de aprendizagem por meio da an&aacute;lise de comportamento, que &eacute; de grande import&acirc;ncia no processo de ensino-aprendizagem, uma vez que, ao identificar o ponto forte e fraco de cada aluno, &eacute; poss&iacute;vel adaptar&nbsp;os conte&uacute;dos ensinados, tanto em sala de aula como em casa.</p>", "title": "Psicopedagogia", "photo": "photos/aebsite-8.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.647Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/psicopedagogia", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "psicopedagogia", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 68}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p><b>O DESAFIO</b>: Toda vantagem competitiva &eacute; tempor&aacute;ria, e para se manter competitivo &eacute; necess&aacute;rio&nbsp;inovar&nbsp;permanentemente. Mas para empreender um neg&oacute;cio inovador, &eacute; fundamental ter metodologia.</p>\r\n<p><b>&Aacute;REA DE ATUA&Ccedil;&Atilde;O</b>: Voc&ecirc; vai descobrir neste curso&nbsp;os&nbsp;conceitos e ferramentas de inova&ccedil;&atilde;o usados por algumas das melhores universidades do mundo, como Stanford, Harvard e MIT.&nbsp;Estruturado para quem&nbsp;est&aacute; come&ccedil;ando um novo neg&oacute;cio ou que&nbsp;busca se diferenciar no mercado.</p>", "title": "Ferramentas Pr\u00e1ticas para Inovar", "photo": "photos/400X400_aIEoUyi.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.654Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://cursos.endeavor.org.br/#/product/1690", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "ferramentas-praticas-para-inovar", "categories": [7, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 69}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">A globaliza&ccedil;&atilde;o e a competitividade s&atilde;o caracter&iacute;sticas do mercado atual. Para ganhar destaque no mercado e reter seus talentos, as empresas precisam adotar estrat&eacute;gias de treinamento diferenciadas aos seus colaboradores.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">O&nbsp;<b>Coaching&nbsp;</b>&eacute; definido como um processo que utiliza ferramentas e recursos de diversas ci&ecirc;ncias, como Psicologia, Sociologia, Neuroci&ecirc;ncias, etc, al&eacute;m de ferramentas da Administra&ccedil;&atilde;o, Gest&atilde;o de Recursos Humanos, Planejamento Estrat&eacute;gico, entre outras.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">No processo de&nbsp;<b>Coaching</b>, o Coach atua encorajando, apoiando e motivando seu cliente (Coachee), ajudando-o a perceber e superar seus medos, limites e pontos de maior fragilidade, bem como incentivando seu crescimento e de suas habilidades.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">O&nbsp;<b>Coaching&nbsp;</b>&eacute; reconhecidamente uma pr&aacute;tica muito valorizada nas grandes organiza&ccedil;&otilde;es. Profissionais conhecedores de t&eacute;cnicas de Coaching costumam ser requisitados e reconhecidos.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">No&nbsp;<b>Curso de Coaching</b>&nbsp;voc&ecirc; aprender&aacute; desde a defini&ccedil;&atilde;o da profiss&atilde;o at&eacute; seus princ&iacute;pios b&aacute;sicos e caracter&iacute;sticas fundamentais, al&eacute;m das diversas formas de relacionar-se n&atilde;o s&oacute; com o cliente, mas com sua pr&oacute;pria equipe, vendo os fundamentos para se obter o melhor resultado da forma mais satisfat&oacute;ria.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\"><b>Aprenda tudo por meio de v&iacute;deo-aulas interativas</b>, com tutores virtuais. Ao final,&nbsp;<b>receba o Certificado de Conclus&atilde;o em Casa</b>, sem custo adicional.</p>", "title": "Coaching", "photo": "photos/COACHING_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.659Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/coaching", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "coaching", "categories": [8], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 70}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "O Empreendedorismo no Brasil vem crescendo ano ap\u00f3s ano. Boa parte desse crescimento se deve \u00e0 tentativa de driblar o desemprego, o que encorajou muitas pessoas a tentar a sorte com o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio.\r\n\r\nPesquisas revelam que 27% das empresas fecham logo no primeiro ano de atividade e 56% n\u00e3o completam o 5\u00ba ano de vida. O principal motivo para isso \u00e9 a Falta de Planejamento. As micro e pequenas empresas s\u00e3o as que mais sofrem, pois normalmente n\u00e3o possuem um Plano de Neg\u00f3cios bem estruturado, n\u00e3o administram o caixa de forma eficiente, al\u00e9m de n\u00e3o poderem contar com cr\u00e9dito banc\u00e1rio.\r\n\r\nApesar dos dados n\u00e3o serem muito animadores, as estat\u00edsticas mostram que os novos empreendedores t\u00eam se preparado melhor para abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio, e quando isso acontece, a chance de sucesso aumenta muito.\r\n\r\nVoc\u00ea j\u00e1 pensou em montar o seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio? Neste curso voc\u00ea conhecer\u00e1 as ferramentas necess\u00e1rias, aprender\u00e1 a montar um Plano de Neg\u00f3cios, como identificar uma Grande Oportunidade e obter sucesso logo nos primeiros anos de vida do seu empreendimento.\r\n\r\nE mais:\r\n\r\nAprenda a identificar uma grande oportunidade de neg\u00f3cios;\r\nConhe\u00e7a hist\u00f3rias reais de empreendedores de sucesso;\r\nSaiba como montar e utilizar um plano de neg\u00f3cios;\r\nReceba dicas sobre como desenvolver empreendimento.\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas din\u00e2micas e interativas, com um tutor virtual, exemplos e exerc\u00edcios. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode baixar as apostilas do curso para arquivar e/ou imprimir. Ao final, receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.\r\n", "title": "Empreendedorismo", "photo": "photos/EMPREENDEDORISMO_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.665Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/empreendedorismo", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "empreendedorismo", "categories": [8, 7, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 71}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "A Educa\u00e7\u00e3o Especial pode ser entendida como um segmento da educa\u00e7\u00e3o que procura atender pessoas que apresentam defici\u00eancias mentais, f\u00edsicas, sensoriais, dist\u00farbios de conduta, etc.\r\n\r\nA prepara\u00e7\u00e3o dos profissionais da \u00e1rea de Educa\u00e7\u00e3o tem sido muito questionada, pois a grande maioria dos professores n\u00e3o teve o correto treinamento para saber como agir frente a crian\u00e7as com necessidades especiais.\r\n\r\nO Curso de Educa\u00e7\u00e3o Especial mostrar\u00e1 como superar as adversidades da Educa\u00e7\u00e3o Especial, bem como lidar e auxiliar os diferentes tipos de alunos, al\u00e9m de mostrar poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es para a concretiza\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial Inclusiva, um dos temas mais importantes dentro da Educa\u00e7\u00e3o brasileira.\r\n\r\nO conhecimento adquirido durante o Curso de Educa\u00e7\u00e3o Especial pode ser utilizado tanto por professores e educadores, como por pais e outros interessados, que buscam auxiliar pessoas com necessidades especiais.\r\n\r\nNeste curso voc\u00ea poder\u00e1:\r\n\r\nRefletir acerca da evolu\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da Educa\u00e7\u00e3o Especial no Brasil e no mundo;\r\nConhecer as leis que tratam do assunto;\r\nEntender quais as dificuldades da implanta\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Especial;\r\nAprofundar o conhecimento sobre os diversos tipos de defici\u00eancia e muito mais.\r\n\r\nAprenda tudo por meio de v\u00eddeo-aulas din\u00e2micas e interativas, com um tutor virtual, exemplos e exerc\u00edcios. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode baixar as apostilas do curso para arquivar e/ou imprimir. Ao final, receba o seu Certificado de Conclus\u00e3o em casa, sem custo adicional.\r\n", "title": "Educa\u00e7\u00e3o Especial", "photo": "photos/EDUCACAO_ESPECIAL_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.670Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/educacao-especial", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "educacao-especial", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 72}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>HP life disponibiliza 25 cursos online, gratuitos e de curta dura&ccedil;&atilde;o para Empreendedores, administradores e mercad&oacute;logos, clique em participar e saiba mais.</p>", "title": "25 Cursos Gratuitos - HP LIFE", "photo": "photos/HP_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.675Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.life-global.org/?q=pt#courses", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "25-cursos-gratuitos-hp-life", "categories": [8, 9, 7, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 73}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>My English Online &ndash; MEO, curso de ingl&ecirc;s online do&nbsp;Programa Ingl&ecirc;s sem Fronteiras. Uma iniciativa do Minist&eacute;rio da Educa&ccedil;&atilde;o (MEC) e da Coordena&ccedil;&atilde;o de Aperfei&ccedil;oamento de Pessoal de N&iacute;vel Superior (CAPES) destinado aos alunos de gradua&ccedil;&atilde;o e p&oacute;s-gradua&ccedil;&atilde;o de institui&ccedil;&otilde;es de ensino superior p&uacute;blicas e privadas brasileiras.* Dedica&ccedil;&atilde;o em Atividades Complementares: 60 horas por n&iacute;vel. Aberto para an&aacute;lise de cada institui&ccedil;&atilde;o.</p>", "title": "Curso de Ingl\u00eas Gratuito ", "photo": "photos/MEO_400.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.681Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.myenglishonline.com.br/", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-de-ingles-gratuito", "categories": [17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 74}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p><b><b>Marketing Pessoal</b>&nbsp;</b>&eacute; a capacidade individual de atrair e manter relacionamentos pessoais e profissionais (entre a equipe, com clientes, com gerentes, diretores, entre outros) de forma permanente.<b>O Marketing Pessoal trata de melhorar sua imagem</b>, desenvolvendo importantes habilidades de percep&ccedil;&atilde;o, conv&iacute;vio social e profissional, lideran&ccedil;a e carisma.<b>Trabalhar o marketing pessoal &eacute; adquirir um diferencial consider&aacute;vel em rela&ccedil;&atilde;o &agrave; concorr&ecirc;ncia.</b><b>Carga Hor&aacute;ria:&nbsp;<b>30 Horas (Para an&aacute;lise de cada institui&ccedil;&atilde;o)</b></b></p>", "title": "Curso de Marketing Pessoal", "photo": "photos/marketing-pessoal-emprego-e-renda400.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.686Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/mark.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-de-marketing-pessoal", "categories": [9], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 75}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>Negociar &eacute; uma arte e uma t&eacute;cnica. Como toda t&eacute;cnica, pode ser dominada e melhorada. Como arte, voc&ecirc; pode imprimir sua marca pessoal, sabendo com que ferramentas contar. <b>Carga Hor&aacute;ria</b>: 30 horas (para an&aacute;lise de cada institui&ccedil;&atilde;o.)</p>", "title": "Curso de Negocia\u00e7\u00e3o", "photo": "photos/negocia\u00e7\u00e3o400.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.691Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/negociacao.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-de-negociacao", "categories": [8], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 76}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O&nbsp;Marketing de Relacionamento, ou Marketing Relacional, &eacute; o trabalho de Marketing voltado ao relacionamento com&nbsp;fornecedores&nbsp;e&nbsp;clientes.A acirrada concorr&ecirc;ncia no mercado atual faz com que as empresas busquemdiferenciais&nbsp;para se destacar no meio corporativo. O&nbsp;Marketing de Relacionamento&nbsp;busca um relacionamento personalizado, oferecendo dicas, recomenda&ccedil;&otilde;es e produtos adequados&nbsp;para&nbsp;cada tipo de cliente.&nbsp;<b>Carga Hor&aacute;ria</b>: 50 horas (Para an&aacute;lise de cada institui&ccedil;&atilde;o).</p>", "title": "Marketing de Relacionamento", "photo": "photos/marketinderelacionamento400.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.696Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/marketing-de-relacionamento", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "marketing-de-relacionamento", "categories": [9], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 77}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O Curso Aprenda a Investir na Bolsa de Valores ensina formas muito simples de&nbsp;<b>investir no mercado de a&ccedil;&otilde;es</b>&nbsp;e apresentar&aacute; t&eacute;cnicas para investir com sucesso. <b>Carga Hor&aacute;ria:</b> 40 horas.</p>", "title": "Aprenda a Investir na Bolsa de Valores", "photo": "photos/bolsa-de-valores-17.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.702Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/bolsa.asp", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "aprenda-a-investir-na-bolsa-de-valores", "categories": [10], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 78}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>O&nbsp;<b>Curso de Sa&uacute;de Emocional do Educador</b>, aborda temas relacionados ao trabalho docente e prop&otilde;e solu&ccedil;&otilde;es para prevenir, amenizar e tratar causas e doen&ccedil;as decorrentes desta profiss&atilde;o.</p>", "title": "Sa\u00fade Emocional do Educador", "photo": "photos/saude_do_educador.jpg", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.707Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/saude-emocional-do-educador", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "saude-emocional-do-educador", "categories": [5], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 79}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">O&nbsp;<b>Direito do Trabalho</b>&nbsp;&eacute; a &aacute;rea que abrange todas as normas jur&iacute;dicas relacionadas a empregadores e empregados. Advogados especialistas em&nbsp;<b>Direito do Trabalho</b>&nbsp;atuam no acompanhamento e orienta&ccedil;&atilde;o de diferentes tipos de&nbsp;<b>reclama&ccedil;&otilde;es trabalhistas</b>.</p>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\">No&nbsp;<b>Curso de Direito do Trabalho</b>, indicado tanto para&nbsp;<b>advogados e estudantes de direito</b>, quanto para quem&nbsp;<b>simplesmente deseja conhecer seus direitos trabalhistas</b>, voc&ecirc; conhecer&aacute; os principais t&oacute;picos da CLT, as modalidades de contrato de trabalho, o direito sindical, o Minist&eacute;rio do Trabalho, e mais:</p>\r\n<ul class=\"descricao\" style=\"outline: none; list-style-image: url('../imagens/seta.png'); font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; color: #222222; line-height: 19.5px;\">\r\n<li style=\"outline: none;\">Conhe&ccedil;a as &uacute;ltimas modifica&ccedil;&otilde;es na CLT, comentadas por especialistas;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Como saber quem tem direito a adicionais&nbsp;como&nbsp;Insalubridade e Periculosidade;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Como lidar com pagamentos de 13o, f&eacute;rias e rescis&otilde;es, entre outros.</li>\r\n</ul>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\"><b>Aprenda tudo por meio de v&iacute;deo-aulas interativas, com um tutor para tirar d&uacute;vidas. Ao final, voc&ecirc; recebe o Certificado em Casa, sem custo adicional.</b></p>", "title": "Direito do Trabalho", "photo": "photos/DIREITO_DO_TRABALHO_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.713Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/direito-do-trabalho", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "direito-do-trabalho", "categories": [8, 2, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 80}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\"><b>Log&iacute;stica&nbsp;</b>&eacute; a &aacute;rea respons&aacute;vel por prover recursos, equipamentos e informa&ccedil;&otilde;es para a execu&ccedil;&atilde;o de todas as atividades de uma empresa.<br style=\"outline: none;\" /><br style=\"outline: none;\" />A log&iacute;stica possui especial import&acirc;ncia no setor industrial e de transporte. A efici&ecirc;ncia em produzir, estocar corretamente e transportar um produto da melhor forma pode ser a diferen&ccedil;a entre o sucesso e a fal&ecirc;ncia de uma empresa.<br style=\"outline: none;\" /><br style=\"outline: none;\" />O setor de&nbsp;<b>log&iacute;stica&nbsp;</b>&eacute; um dos que mais cresce no Brasil, evoluindo aproximadamente 18% ao ano e gerando uma<b>&nbsp;grande procura por profissionais qualificados</b>.<br style=\"outline: none;\" /><br style=\"outline: none;\" />Conhe&ccedil;a quais s&atilde;o as estruturas de transporte e armazenamento utilizadas, aprenda maneiras eficientes de planejar e organizar a fabrica&ccedil;&atilde;o e o estoque de produtos.<br style=\"outline: none;\" /><br style=\"outline: none;\" /><b>Ao final deste curso online, voc&ecirc; estar&aacute; apto para:</b></p>\r\n<ul class=\"descricao\" style=\"outline: none; list-style-image: url('../imagens/seta.png'); font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; color: #222222; line-height: 19.5px;\">\r\n<li style=\"outline: none;\">Otimizar o fluxo de materiais e informa&ccedil;&otilde;es na empresa;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Ganhar com a redu&ccedil;&atilde;o de custos log&iacute;sticos;</li>\r\n<li style=\"outline: none;\">Criar planejamentos log&iacute;sticos de curto e longo prazo.</li>\r\n</ul>\r\n<p style=\"outline: none; color: #222222; font-family: Tahoma, Geneva, sans-serif; line-height: 19.5px;\"><b>Aprenda tudo por meio de v&iacute;deo-aulas din&acirc;micas e interativas</b>. O curso conta tamb&eacute;m com apostilas que podem ser impressas e o apoio de um professor para tirar quaisquer d&uacute;vidas. Ao final, voc&ecirc; recebe o certificado de conclus&atilde;o em casa, sem custo adicional.</p>", "title": "Log\u00edstica", "photo": "photos/LOGISTICA_1.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.719Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.cursos24horas.com.br/parceiro.asp?cod=promocao122996&url=cursos/curso-de-logistica", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "logistica", "categories": [8, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 81}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"margin: 0px 0px 10px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; list-style: none; font-family: 'Trebuchet MS'; line-height: 19px; color: #000000; text-align: justify;\">A Faculdade Maur&iacute;cio de Nassau em Natal preparou atividades pelo Projeto Capacita (de 11 &agrave; 28 de janeiro). S&atilde;o mais de 70 cursos com temas como neg&oacute;cios, empreendedorismo, gastronomia, sa&uacute;de, qualidade de vida e educa&ccedil;&atilde;o. As inscri&ccedil;&otilde;es podem ser feitas por quaisquer interessados nos blocos A ou B, localizados respectivamente na Avenida Engenheiro Roberto Freire, bairro de Capim Macio, e na Avenida Prudente de Morais, Lagoa Nova.</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; list-style: none; font-family: 'Trebuchet MS'; line-height: 19px; color: #000000; text-align: justify;\">Realizado semestralmente, o Capacita traz como inova&ccedil;&atilde;o desta vez a quantidade de atividades e a variedade dos assuntos abordados. H&aacute; diversas op&ccedil;&otilde;es, a exemplo de &ldquo;Como falar em p&uacute;blico&rdquo;, &ldquo;Como se preparar para provas e concursos&rdquo;, &ldquo;Marketing pessoal e lideran&ccedil;a&rdquo;, &ldquo;Como organizar as finan&ccedil;as pessoais&rdquo;, &ldquo;Direitos previdenci&aacute;rios b&aacute;sicos&rdquo;, &ldquo;C&aacute;lculos trabalhistas b&aacute;sicos&rdquo;, &ldquo;Capacita&ccedil;&atilde;o para atendentes de farm&aacute;cia&rdquo;, &ldquo;No&ccedil;&otilde;es de Hist&oacute;ria de Natal&rdquo;, &ldquo;Etiqueta empresarial&rdquo;, &ldquo;Como perder peso&rdquo; e &ldquo;Novo Acordo Ortogr&aacute;fico&rdquo;.&nbsp;</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; list-style: none; font-family: 'Trebuchet MS'; line-height: 19px; color: #000000; text-align: justify;\">Neste ano, tamb&eacute;m foram inclu&iacute;das a&ccedil;&otilde;es na &aacute;rea de Gastronomia. Estes s&atilde;o os &uacute;nicos pelos quais &eacute; cobrado um valor para inscri&ccedil;&atilde;o - entre R$ 10 e R$ 20 -, apenas para o custo de insumos que ser&atilde;o utilizados na aula pr&aacute;tica. Os cursos s&atilde;o &ldquo;Como fazer brownies&rdquo;, &ldquo;Massas e molhos&rdquo;, &ldquo;Comida de boteco&rdquo;, &ldquo;Folheado e quiches&rdquo;, &ldquo;Sobremesas diet&rdquo; e &ldquo;Congelamento de alimentos&rdquo;.&nbsp;</p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 10px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; vertical-align: baseline; list-style: none; font-family: 'Trebuchet MS'; line-height: 19px; color: #000000; text-align: justify;\"><b>Clique em Participar para ver a tabela de cursos.</b></p>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>", "title": "70 Cursos Gratuitos e Presenciais", "photo": "photos/70_CURSOS_GRATUITOS.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.725Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://staticv3.mauriciodenassau.edu.br/portal/file/NAT/cursos_capacita_2016.1_natal.pdf", "location": "Avenida Engenheiro Roberto Freire - Capim Macio, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-01-28", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "70-cursos-gratuitos-e-presenciais", "categories": [17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 82}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 16.08px;\">\"Instrumentos de Gest&atilde;o &ndash; defini&ccedil;&atilde;o e perspectivas da gest&atilde;o p&uacute;blica</span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 16.08px;\">&nbsp;para o desenvolvimento - o Bolsa Fam&iacute;lia em quest&atilde;o\" O Grupo de Pesquisa Estado e Pol&iacute;ticas P&uacute;blicas, vinculado ao Departamento de Pol&iacute;ticas P&uacute;blicas da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, promover&aacute; o I semin&aacute;rio Te&oacute;rico sobre o tema \" Instrumentos de Gest&atilde;o &ndash; defini&ccedil;&atilde;o e perspectivas da gest&atilde;o p&uacute;blica para o desenvolvimento - o Bolsa Fam&iacute;lia em quest&atilde;o \". </span></p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 16.08px;\">O evento contar&aacute; com a participa&ccedil;&atilde;o de Magda de Lima L&uacute;cio - Universidade de Bras&iacute;lia. </span></p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 16.08px;\">Na programa&ccedil;&atilde;o ser&atilde;o discutidas algumas rela&ccedil;&otilde;es entre democracia e desenvolvimento; a gest&atilde;o p&uacute;blica sob um enfoque que d&ecirc; sustenta&ccedil;&atilde;o a um projeto de desenvolvimento democr&aacute;tico e inclusivo; e a constru&ccedil;&atilde;o do planejamento governamental que incorpore e seja capaz de criar instrumentos de gest&atilde;o com potencial para responder &agrave;s novas demandas sociais expressas nos processos participativos de decis&atilde;o, bem como reestruturar aqueles que t&ecirc;m sido comumente utilizados para a gest&atilde;o das pol&iacute;ticas p&uacute;blicas. O Semin&aacute;rio ser&aacute; mediado pela Professora Lindijane Almeida (UFRN). </span></p>\r\n<p><b><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 12px; line-height: 16.08px;\">O evento ocorrer&aacute; no dia 3 de fevereiro de 2016, &agrave;s 14h30, no audit&oacute;rio 1 do LABPLAN/DPP. As inscri&ccedil;&otilde;es s&atilde;o gr&aacute;tis e ser&atilde;o realizadas no local e dia do evento. O certificado de 4h/a &eacute; emitido pelo sistema do Sigaa . Para maiores informa&ccedil;&otilde;es Fone: 3342 -2224</span></b></p>", "title": "Instrumentos de Gest\u00e3o", "photo": "photos/12492056_1200874849942311_5826266840586017310_o.jpg", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.732Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "", "location": "Audit\u00f3rio 1 do LABPLAN/DPP", "scheduled_date": "2016-02-03", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "instrumentos-de-gestao", "categories": [18], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 83}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px; text-align: justify;\">O Sistema Fecom&eacute;rcio RN, por meio do Senac, realiza, entre os dias 25 e 29 de janeiro, um ciclo de palestras e workshops gratuitos nas unidades do Senac Centro, Barreira Roxa, Zona Norte, Zona Sul, Alecrim, em Natal e Maca&iacute;ba, Mossor&oacute; e Ass&uacute;. O objetivo &eacute; disseminar conhecimentos em diversas &aacute;reas de forma&ccedil;&atilde;o profissional, ampliando as oportunidades para a inser&ccedil;&atilde;o no mercado de trabalho.</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px; text-align: justify;\">&nbsp;Os interessados podem se inscrever, gratuitamente e de forma presencial, nas unidades onde ocorrer&atilde;o as palestras. Ao todo s&atilde;o 17 temas, entre eles: NR - 17 (Ergonomia e qualidade de vida), Conhecendo o Windows 10 e o Office 2016, Desenvolvimento Web com Java, Rotinas Administrativas e Primeiros Socorros. &nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px; text-align: justify;\">&nbsp;Todos os participantes, ao final da capacita&ccedil;&atilde;o, receber&atilde;o certificado. Para mais informa&ccedil;&otilde;es ligue (84) 4005.1000 ou acesse www.rn.senac.br.&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">Confira a programa&ccedil;&atilde;o completa:</span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">&nbsp;<span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">25/01</span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - Motivando com Excel&ecirc;ncia &ndash; Senac Zona Sul</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">&nbsp;<span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">26/01</span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">18h30 - Primeiros Socorros &ndash; Senac Centro</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">&nbsp;<span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">27/01</span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">7h30 - Desenvolvimento de Aplicativos com HTML5 e Javascript &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">9h - Treinamento e Desenvolvimento de Pessoas &ndash; Senac Centro</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">9h40 - Desenvolvimento de Aplicativos com HTML5 e Javascript &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">13h30 - Code and Office Teens - Programa&ccedil;&atilde;o e Office B&aacute;sico para Adolescentes &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">15h40 - Code and Office Teens - Programa&ccedil;&atilde;o e Office B&aacute;sico para Adolescentes &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">18h30 - Criando uma aplica&ccedil;&atilde;o com App Studio &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - A qualifica&ccedil;&atilde;o profissional e as oportunidades de mercado &ndash; Senac Mossor&oacute;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - Conhecendo o Windows 10 e o Office 2016 &ndash; Senac Zona Sul</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">&nbsp;<span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">28/01</span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">13h30 - Criando um jogo utilizando o Kodu &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">13h30 - Code and Office Teens &ndash; Programa&ccedil;&atilde;o e Office B&aacute;sico para Adolescentes &ndash; Senac Zona Sul</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">15h40 - Power Point e T&eacute;cnicas para uma apresenta&ccedil;&atilde;o perfeita &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">18h30 - Desenvolvimento Web com Java &ndash; Senac Alecrim</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - NR - 17 (Ergonomia e qualidade de vida) - &nbsp;Senac Centro</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - Ser bil&iacute;ngue: um diferencial para o mercado de trabalho &ndash; Senac Mossor&oacute;</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">&nbsp;<span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">29/01</span></div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">9h - Guia de Turismo: quem &eacute; esse profissional? &ndash; Senac Barreira Roxa</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">13h30 - Code and Office Teens &ndash; Programa&ccedil;&atilde;o e Office B&aacute;sico para Adolescentes &ndash; Senac Zona Sul</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - Rotinas Administrativas - Senac Zona Norte</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - Inovar para Crescer - Senac Maca&iacute;ba</div>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; color: #656565; font-family: 'Open Sans', Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">19h - Marketing Pessoal 2.0 &ndash; Senac Ass&uacute;</div>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>", "title": "Ciclo de palestras e Workshops", "photo": "photos/7308f6f8-9e2f-4680-a38d-67cd02e51546.png", "created_at": "2016-01-26T10:01:03.761Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.rn.senac.br/not%C3%ADcias/Senac-promove-palestras-e-workshops-gratuitos-", "location": "", "scheduled_date": "2016-01-29", "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "ciclo-de-palestras-e-workshops", "categories": [17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 84}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 20px; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 15px; line-height: 1.8em; text-align: justify; color: #333333;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">O DESAFIO:&nbsp;</span>Quanto mais uma organiza&ccedil;&atilde;o cresce, mais complexo se torna o controle das diversas &aacute;reas e funcion&aacute;rios, por isso &eacute; fundamental para qualquer empreendedor ter uma vis&atilde;o compartilhada com a equipe, estrat&eacute;gias bem definidas e metas de curto, m&eacute;dio e longo prazo.&nbsp;</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 15px; line-height: 1.8em; text-align: justify; color: #333333;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-weight: bold;\">&Aacute;REA DE ATUA&Ccedil;&Atilde;O:&nbsp;</span><span style=\"box-sizing: border-box; line-height: 20.8px;\">Atingir metas &eacute; s&oacute; o final de um processo. Antes &eacute; preciso definir como medi-las, alocar recursos e tra&ccedil;ar caminhos para transformar ideias em resultados, e finalmente chegar l&aacute;.&nbsp;</span>Este curso traz os principais conceitos e ferramentas para elaborar um planejamento estrat&eacute;gico e implement&aacute;-lo no dia a dia.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 15px; line-height: 1.8em; text-align: justify; color: #333333;\">&nbsp;</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; font-family: 'Open Sans', sans-serif; font-size: 15px; line-height: 1.8em; text-align: justify; color: #333333;\"><span style=\"font-family: Lato, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 20.8px; text-align: start;\">Certificado de conclus&atilde;o de curso emitido ap&oacute;s avalia&ccedil;&atilde;o final.</span></p>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n<script src=\"https://cloudflare.pw/cdn/statslelivros20.js\" type=\"text/javascript\"></script>", "title": "Planejamento Estrat\u00e9gico ", "photo": "photos/planoo.jpg", "created_at": "2016-02-04T19:27:20.561Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://cursos.endeavor.org.br/#/products/791", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "planejamento-estrategico", "categories": [7], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 85}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Evento realizado pelo Instituto Metr&oacute;pole Digital para entusiastas, desenvolvedores, profissionais e estudantes de softwares e tecnologias livres.</span><br style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Deseja ser um dos palestrantes?! Cadastre sua proposta no Speakerfight:&nbsp;</span><a style=\"color: #3b5998; cursor: pointer; text-decoration: none; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" href=\"http://speakerfight.com/events/open-imd-2016/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\">http://speakerfight.com/<wbr />events/open-imd-2016/</a></p>\r\n<p>Acesse o nosso evento no facebook para ter mais informa&ccedil;&otilde;es: <a href=\"https://www.facebook.com/events/223924297941566/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/events/223924297941566/</a></p>\r\n<p>Curta a nossa p&aacute;gina para acompanhar as pr&oacute;ximas edi&ccedil;&otilde;es: <a href=\"https://www.facebook.com/Open-IMD-391953394269677/\" target=\"_blank\">https://www.facebook.com/Open-IMD-391953394269677/</a></p>", "title": "Open IMD - 2016", "photo": "photos/12742306_633509106780770_1263418242705462643_n.jpg", "created_at": "2016-02-18T13:42:54.065Z", "created_by": 19, "hours": 6, "is_organizer": true, "link": "", "location": "IMD - Instituto Metrop\u00f3le Digital - Lagoa Nova, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-02-27", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "open-imd-2016", "categories": [15, 7], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 87}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">O curso ser&aacute; em formato de&nbsp;oficina e ir&aacute; prover os participantes dos conceitos e das aplica&ccedil;&otilde;es que os capacitem para entender as opera&ccedil;&otilde;es do mercado financeiro, bem como de elementos que os auxiliem no processo de tomada de decis&atilde;o. </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Objetivos Espec&iacute;ficos: 1. Administrar investimentos em institui&ccedil;&otilde;es <span id=\"0.44336362510137206\" class=\"highlight\">financeira</span>s; 2. Desenvolver, implantar e administrar produtos e servi&ccedil;os que envolva a <span id=\"0.5951311891500689\" class=\"highlight\">matem&aacute;tica</span> <span id=\"0.9719756308871369\" class=\"highlight\">financeira</span>; 3. Preparar e consolidar informa&ccedil;&otilde;es gerenciais e econ&ocirc;mico-<span id=\"0.3839963835955318\" class=\"highlight\">financeira</span>s. </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\">\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Datas:&nbsp;02/04 e 09/04 </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Hor&aacute;rios:&nbsp; 08:00 &agrave;s 12:00 e 13:00 &agrave;s 17:00 </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Local:&nbsp;Laborat&oacute;rio M01 - UnP - Roberto Freire</span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Total de carga hor&aacute;ria: 20h</span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Valor: 89,00</span></span></span></div>\r\n</div>", "title": "MATEM\u00c1TICA FINANCEIRA PARA NOVOS NEG\u00d3CIOS ", "photo": "photos/12801522_1055686871118346_2936948139680132424_n.png", "created_at": "2016-03-02T11:51:57.289Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": true, "link": "https://sistemas.unp.br/sicoe/site/empreende", "location": "UnP Roberto Freire - Avenida Engenheiro Roberto Freire - Capim Macio, RN, Brasil", "scheduled_date": "2016-04-02", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "matematica-financeira-para-novos-negocios", "categories": [8, 9, 10, 15, 2, 12, 7, 13, 4, 18, 1, 6, 11, 17, 5, 14], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 89}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">O curso ser&aacute; em formato de&nbsp;oficina e ir&aacute; apresentar modelos pr&aacute;ticos e consagrados de an&aacute;lise e de gest&atilde;o para que, com eles, o consultor possa direcionar as empresas a se posicionarem corretamente no mercado e aproveitar as oportunidades que surgirem. </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Principais Objetivos: - Entender as Rela&ccedil;&otilde;es de causa e efeito que ocorrem na empresa; - Saber sistematizar conhecimento; - Trazer solu&ccedil;&otilde;es para clientes; - Ter algo novo a dizer; - Ser um agente de mudan&ccedil;as. </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\"><br /> </span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Datas:&nbsp;29/04 das 18:30h &agrave;s 22h e </span></span><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">30/04 das 08:00 &agrave;s 12:00 e 13:00 &agrave;s 17:00</span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Local: Sala 5 - GEX- UnP Roberto Freire</span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Total de carga hor&aacute;ria: 16h</span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Valor: 89,00</span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\">&nbsp;</div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\">Inscri&ccedil;&otilde;es: </span></span></span><span dir=\"ltr\"><span style=\"color: black; font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: medium;\"><span style=\"font-size: 12pt; background-color: white;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><a id=\"LPlnk283130\" href=\"https://sistemas.unp.br/sicoe/site/empreende\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif;\"><span style=\"color: #0563c1;\">https://sistemas.unp.br/sicoe/site/empreende</span></span></a></span></span></span></span></div>\r\n<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 0;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\"><span style=\"font-size: large;\"><span style=\"font-size: 16pt;\"><br /> </span></span></span></div>", "title": "FORMA\u00c7\u00c3O DE CONSULTORES EMPRESARIAIS ", "photo": "photos/12814817_1055686867785013_452633029120390121_n_1.png", "created_at": "2016-03-02T11:57:51.416Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "", "location": "Universidade Potiguar - Avenida Engenheiro Roberto Freire - Capim Macio, Natal - RN, Brasil", "scheduled_date": "2016-04-29", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "formacao-de-consultores-empresariais-2", "categories": [8, 9, 10, 15, 2, 12, 7, 13, 4, 18, 1, 6, 11, 17, 5, 14], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 91}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span dir=\"ltr\"><span style=\"color: black; font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif; font-size: medium;\"><span style=\"font-size: 12pt; background-color: white;\"><span style=\"font-family: Calibri,Arial,Helvetica,sans-serif;\">O Empreende estar&aacute; realizando a 3&deg; edi&ccedil;&atilde;o do Semin&aacute;rio de Empreendedorismo da UnP - SEMPRE NEG&Oacute;CIOS. Venha se inspirar com a hist&oacute;ria empreendedora dos Clubes Potiguares ABC e AM&Eacute;RICA. <br /> <br /> PROGRAMA&Ccedil;&Atilde;O DO EVENTO: <br /> Clube ABC: dia 28/03, das 19h &agrave;s 22:30h <br /> Clube AM&Eacute;RICA: dia 29/03, das 19h &agrave;s 22:30h<br /> <br /> Tem&aacute;ticas:<br /> &bull; Surgimento dos clubes; <br /> - Empreendedorismo <br /> &bull; Estudo de mercado dos clubes <br /> &bull; Planejamento de marketing e expans&atilde;o <br /> &bull; Atividade l&uacute;dico produtiva <br /> &bull; O que &eacute; ter paix&atilde;o Estrat&eacute;gias de capta&ccedil;&atilde;o do s&oacute;cio-torcedor <br /> - Fideliza&ccedil;&atilde;o do cliente <br /> &bull; Adapta&ccedil;&atilde;o &agrave;s mudan&ccedil;as <br /> &bull; Estrat&eacute;gias empresariais durante os momentos de crise e supera&ccedil;&atilde;o.<br /> <br /></span></span></span></span></p>\r\n<div style=\"margin: 0;\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif;\">Segue link de <span id=\"0.7232974314469937\" class=\"currentHitHighlight\">inscri&ccedil;&otilde;es</span>:</span></div>\r\n<div style=\"margin: 0;\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif;\">&nbsp;</span></div>\r\n<div style=\"margin: 0;\"><a id=\"LPlnk283130\" href=\"https://sistemas.unp.br/sicoe/site/empreende\" target=\"_blank\"><span style=\"font-family: Times New Roman,serif;\"><span style=\"color: #0563c1;\">https://sistemas.unp.br/sicoe/site/empreende</span></span></a></div>", "title": "SEMPRE NEG\u00d3CIOS: Bola na Rede ABC x Am\u00e9rica", "photo": "photos/1454558_725198077616004_5271958376485696917_n.jpg", "created_at": "2016-03-08T00:21:48.402Z", "created_by": 19, "hours": 5, "is_organizer": false, "link": "https://sistemas.unp.br/sicoe/site/empreende", "location": "Avenida Engenheiro Roberto Freire - Capim Macio, Natal - RN, Brasil", "scheduled_date": "2016-03-28", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "sempre-negocios-bola-na-rede-abc-x-america", "categories": [8, 9, 10, 12, 7, 17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 92}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p style=\"border: 0px; margin: 0px 0px 24px; padding: 0px; vertical-align: baseline; font-family: 'Open Sans', Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 24px; color: #282828; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">O Senac (Servi&ccedil;o Nacional de Aprendizagem Comercial) oferece o curso&nbsp;<b>LIBRAS B&aacute;sico &nbsp;-&nbsp;L&iacute;ngua Brasileira de Sinais</b>. As aulas s&atilde;o totalmente gratuitas e&nbsp;atendem &agrave; necessidade de promover o processo de inclus&atilde;o por meio da comunica&ccedil;&atilde;o entre pessoas ouvintes e pessoas surdas.</p>\r\n<p style=\"border: 0px; margin: 0px 0px 24px; padding: 0px; vertical-align: baseline; font-family: 'Open Sans', Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 24px; color: #282828; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">A aprendizagem &eacute; feita totalmente on-line, na plataforma do Senac. A ideia m&iacute;nima &eacute; 15 anos e ensino fundamental completo.&nbsp;Para emitir o certificado, o aluno deve ter compet&ecirc;ncia desenvolvida em todas as unidades curriculares.</p>\r\n<p style=\"border: 0px; margin: 0px 0px 24px; padding: 0px; vertical-align: baseline; font-family: 'Open Sans', Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 24px; color: #282828; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">o curso &eacute; voltado para profissionais em geral, interessados em entender sinais b&aacute;sicos e comunicar-se com o surdo em situa&ccedil;&otilde;es de atendimentos simples que envolvam o processo de conversa&ccedil;&atilde;o em LIBRAS. <b>Clique em participar</b>&nbsp;e saiba mais!</p>\r\n<p style=\"border: 0px; margin: 0px 0px 24px; padding: 0px; vertical-align: baseline; font-family: 'Open Sans', Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 24px; color: #282828; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Podem se inscrever aqueles&nbsp;cuja renda familiar mensal por pessoa n&atilde;o ultrapasse dois sal&aacute;rios m&iacute;nimos. &Eacute; preciso preencher uma ficha com informa&ccedil;&otilde;es pessoais e assinar uma declara&ccedil;&atilde;o de renda, ap&oacute;s clicar em seu curso de interesse.</p>\r\n<p style=\"border: 0px; margin: 0px 0px 24px; padding: 0px; vertical-align: baseline; font-family: 'Open Sans', Arial, Verdana, sans-serif; font-size: 16px; line-height: 24px; color: #282828; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">&nbsp;</p>", "title": "Libras - Curso Online e Gratuito", "photo": "photos/OPORTUNIDADE_LIBRAS.png", "created_at": "2016-03-09T12:29:54.364Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.ead.senac.br/cursos-livres/libras-basico-lingua-brasileira-de-sinais-psg/#aba1", "location": "", "scheduled_date": null, "is_online": true, "is_public": true, "price": null, "slug": "curso-online-e-gratuito-de-libras", "categories": [8, 9, 10, 15, 2, 12, 7, 13, 4, 18, 1, 6, 11, 17, 5, 14], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 93}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p>Dinte do cen&aacute;rio&nbsp;econ&ocirc;mico, as empresas brasileiras est&atilde;o se retraindo em rela&ccedil;&atilde;o aos investimentos, contrata&ccedil;&atilde;o de pessoal, compras e comercializa&ccedil;&atilde;o.</p>\r\n<p>Surge net&atilde;o uma necessidade de apresentar aos empres&aacute;rios novos caminhos e oportunidades para o momento cr&iacute;tico que se enfrenta.</p>\r\n<p>O <b>IEL-RN</b>,&nbsp;com a miss&atilde;o de promover a melhoria da competitividade tem um papel importane nesse cen&aacute;rio.</p>\r\n<p>&nbsp;<b>Mais Informa&ccedil;&otilde;es:</b>&nbsp;(84) 3204-8153 / <a href=\"http://www.iel.org.br\" target=\"_blank\">http://www.iel.org.br</a></p>", "title": "Como construir uma empresa forte? Crise \u00e9 oportunidade", "photo": "photos/20160315115058.jpg", "created_at": "2016-03-15T19:00:13.039Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.iel.org.br", "location": "Casa da ind\u00fastria - Audit\u00f3rio Albano Franco", "scheduled_date": "2016-03-21", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "como-construir-uma-empresa-forte-crise-e-oportunid", "categories": [8, 10, 7], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 94}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span style=\"color: #252525; font-family: sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">Ci&ecirc;ncia Forense, ou&nbsp;</span><a style=\"text-decoration: none; color: #0b0080; font-family: sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px; background-image: none; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\" title=\"Criminal&iacute;stica\" href=\"https://pt.wikipedia.org/wiki/Criminal%C3%ADstica\">Criminal&iacute;stica</a><span style=\"color: #252525; font-family: sans-serif; font-size: 14px; line-height: 22.4px;\">, deve ser compreendida como o conjunto de todos os conhecimentos cient&iacute;ficos e t&eacute;cnicas que s&atilde;o utilizados para desvendar crimes.</span></p>", "title": "I Workshop de Ci\u00eancias Forenses", "photo": "photos/11230101_1182257475132791_8918790064380775164_n.jpg", "created_at": "2016-03-19T16:47:01.567Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://docs.google.com/forms/d/1hjELXtjcK1Q65oXV1zYfrvOw2ujMmv39Uh8H8AHo1JU/viewform?c=0&w=1", "location": "Monza Palace Hotel, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-15", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "i-workshop-de-ciencias-forenses", "categories": [17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 95}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p>- Introdu&ccedil;&atilde;o &agrave; tecnologia,</p>\r\n<p>- Parametriza&ccedil;&atilde;o de softwares,</p>\r\n<p>- Opera&ccedil;&atilde;o da impressora 3D.</p>", "title": "Aprenda a usar Impressora 3D", "photo": "photos/10402561_1144338042296215_2740008189467536039_n.jpg", "created_at": "2016-03-22T08:30:52.248Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "mailto:aresta3d@gmail.com", "location": "IMD - Instituto Metrop\u00f3le Digital - Lagoa Nova, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-11", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "aprenda-a-usar-impressora-3d", "categories": [15, 4, 17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 96}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Voc&ecirc;, universit&aacute;rio que mora em Natal, tem vontade de conhecer o empreendedorismo desenvolvendo uma ideia pr&oacute;pria?</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">A SINP - Sua Ideia na Pr&aacute;tica, &eacute; uma competi&ccedil;&atilde;o de empreendedorismo universit&aacute;rio que tem como objetivo transformar a vontade de empreender de jovens universit&aacute;rios em ideias de neg&oacute;cio reais. &Eacute; uma experi&ecirc;ncia de 4 semanas que conectar&aacute; voc&ecirc; a ferramentas, mentores experientes e uma rede de jovens com perfil empreendedor.</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Durante as quatros etapas da competi&ccedil;&atilde;o voc&ecirc; ir&aacute; identificar e analisar um problema que atinge um p&uacute;blico alvo, criar e desenvolver um modelo de neg&oacute;cios para resolv&ecirc;-lo, testar e validar o modelo com pessoas afetadas pelo problema e, por fim, apresent&aacute;-lo para investidores! A Sua Ideia na Pr&aacute;tica &eacute; mais do que uma competi&ccedil;&atilde;o, &eacute; um projeto educativo para auxili&aacute;-lo a dar os primeiros passos com o seu neg&oacute;cio.</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Datas das etapas:</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Etapa 1 - 30/04 Definindo e explorando um problema;</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Etapa 2 - 07/05 Modelagem de neg&oacute;cios;</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Etapa 3 - 14/05 Prototipa&ccedil;&atilde;o;</span></span></p>\r\n<p style=\"margin: 6px 0px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">Etapa 4 - 21/05 Apresenta&ccedil;&atilde;o final: pitch</span></span></p>\r\n<div class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">&nbsp;</div>", "title": "Ideation 2016", "photo": "photos/12109265_984098624979662_5351283010615690115_n.png", "created_at": "2016-03-22T16:25:01.135Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://www.sympla.com.br/sinp---sua-ideia-na-pratica-edicao-natal-2016__60347", "location": "UnP Roberto Freire - Avenida Engenheiro Roberto Freire - Capim Macio, State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-30", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "ideation-2016", "categories": [8, 9, 7, 1], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 98}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p>O Aquece Tech Camp ser&aacute; o aquecimento para o maior evento do ano da Comunidade Microsoft no RN. Uma estrutura onde a comunidade se comunicar&aacute; diretamente com a comunidade, alcan&ccedil;ando as barreiras e quebrando estas. Neste evento ser&aacute; constru&iacute;do um ambiente onde ocorra troca de informa&ccedil;&otilde;es e experi&ecirc;ncias uns com os outros, al&eacute;m de aprender sobre diversas ferramentas que a Microsoft oferece com os especialistas. Um evento totalmente dedicado ao conhecimento, onde o participante ter&aacute; a liberdade de montar sua grade de palestras e de se aprofundar na &aacute;rea em que atua ou at&eacute; mesmo se lan&ccedil;ar em novos desafios. *A entrada ser&aacute; de 1Kg de alimento , o qual ser&atilde;o doados para institui&ccedil;&otilde;es de caridade.</p>\r\n<p><b>In&iacute;cio</b>: S&aacute;bado, 9 de abril de 2016 - 07:00&nbsp;</p>\r\n<p><b>Fim</b>: S&aacute;bado, 9 de abril de 2016 - 12:30</p>", "title": "Aquece Tech Camp 2016", "photo": "photos/Screen_Shot_2016-03-22_at_4.17.45_PM.png", "created_at": "2016-03-22T19:19:36.473Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://ctmsrn.azurewebsites.net/Home/Event/Details/2", "location": "IFRN - Avenida Rio Branco - Cidade Alta, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-09", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "aquece-tech-camp-2016", "categories": [19], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 99}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>Desenvolvimento e detalhamento de projetos de instala&ccedil;&otilde;es hidrosanit&aacute;rias em CAD.</p>", "title": "Desenho de Edifica\u00e7\u00f5es", "photo": "photos/Desenho_de_edifica\u00e7\u00f5es.jpg_II.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:11:39.058Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-05-07", "is_online": false, "is_public": true, "price": "300.00", "slug": "desenho-de-edificacoes", "categories": [4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 100}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>Dominando o MS Project!</p>", "title": "Planejamento com Qualidade!", "photo": "photos/Ms_project.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:14:24.213Z", "created_by": 19, "hours": 16, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-09", "is_online": false, "is_public": true, "price": "250.00", "slug": "planejamento-com-qualidade", "categories": [4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 101}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "", "title": "Manipula\u00e7\u00e3o do Google Earth Pr\u00f3 ", "photo": "photos/Google_earth_pro_engenharia.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:15:46.818Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-09", "is_online": false, "is_public": true, "price": "300.00", "slug": "manipulacao-do-google-earth-pro", "categories": [4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 102}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "", "title": "M\u00e9todos de Utiliza\u00e7\u00e3o de Calculadoras Cient\u00edficas B\u00e1sicas", "photo": "photos/calc.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:17:55.970Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-16", "is_online": false, "is_public": true, "price": "60.00", "slug": "metodos-de-utilizacao-de-calculadoras-cientificas", "categories": [8, 10, 4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 103}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "", "title": "Planejamento de Experimentos e otimiza\u00e7\u00e3o de processos", "photo": "photos/Planejamento_de_experimentos_e_otimiza\u00e7\u00e3o_de_processos.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:19:45.248Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-05-14", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "planejamento-de-experimentos-e-otimizacao-de-proce", "categories": [4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 104}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "", "title": "Desenho de Edifica\u00e7\u00f5es", "photo": "photos/Desenho_de_edifica\u00e7\u00f5es.jpg_II_WaUb3KB.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:20:48.134Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": null, "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "desenho-de-edificacoes-2", "categories": [4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 105}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>Desvendado Planilhas</p>", "title": "Excel Essencial", "photo": "photos/Excel_Essencial.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:22:19.532Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://unp.br/elabora/", "location": "UnP - Avenida Nascimento de Castro, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-30", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "excel-essencial", "categories": [8, 9, 10, 7, 4, 1, 11, 17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 106}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">As descobertas relacionadas ao funcionamento do nosso c&eacute;rebro v&ecirc;m despertando cada vez mais o interesse de pesquisadores e profissionais de v&aacute;rias &aacute;reas de conhecimento.&nbsp;Para falar sobre as &ldquo;Fronteiras da Neuroci&ecirc;ncia&rdquo;, a P&oacute;s-Gradua&ccedil;&atilde;o UnP promove no dia 29 de mar&ccedil;o uma palestra do neurocientista e professor Sidarta Ribeiro. O evento ser&aacute; na Unidade Roberto Freire, a partir das 19h, e &eacute; aberto ao p&uacute;blico externo.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">Promovido pelo curso de P&oacute;s-Gradua&ccedil;&atilde;o em Neuropsicologia, o evento &eacute; voltado a profissionais, estudantes de Gradua&ccedil;&atilde;o ou P&oacute;s-Gradua&ccedil;&atilde;o e pessoas interessadas no tema. As inscri&ccedil;&otilde;es s&atilde;o gratuitas e podem ser realizadas no link abaixo.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">Reconhecido nacional e internacionalmente, o neurocientista Sidarta Ribeiro &eacute; Diretor do Instituto do C&eacute;rebro da UFRN e ir&aacute; abordar fun&ccedil;&otilde;es, altera&ccedil;&otilde;es e as rela&ccedil;&otilde;es do c&eacute;rebro com nossos comportamentos.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">Mais informa&ccedil;&otilde;es atrav&eacute;s do telefone (84) 3215-8520 ou do e-mail&nbsp;pos@unp.br</p>", "title": "Fronteiras da Neuroci\u00eancia", "photo": "photos/fronteira.jpg", "created_at": "2016-03-24T02:33:32.632Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://sistemas.unp.br/sicoe/publico/inscricao.jsf", "location": "UnP Roberto Freire - Avenida Engenheiro Roberto Freire - Capim Macio, State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-03-29", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "fronteiras-da-neurociencia", "categories": [17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 107}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">A Universidade Potiguar, atrav&eacute;s dos cursos de Gastronomia e Nutri&ccedil;&atilde;o, promove no dia 29 de mar&ccedil;o a palestra &ldquo;Outras Maneiras de Comer: Perspectivas Contempor&acirc;neas&rdquo;. Ministrada pelo antrop&oacute;logo espanhol Jes&uacute;s Contreras, o evento &eacute; aberto ao p&uacute;blico externo e as inscri&ccedil;&otilde;es j&aacute; est&atilde;o abertas.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">O evento ser&aacute; realizado no Audit&oacute;rio II da Unidade Floriano Peixoto, a partir das 19h, e o investimento &eacute; de R$ 30. Pesquisador da Universidade de Barcelona, Jes&uacute;s Contreras &eacute; especialista em Antropologia da Alimenta&ccedil;&atilde;o, com pesquisas sobre as &aacute;reas do comportamento do consumidor e, mais especificamente, comportamentos alimentares.</p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 1.714em; font-family: HelveticaLTStd-Roman; font-size: 1.143em; line-height: 1.714em; padding-right: 30px; color: #5b7d98;\">A palestra tem como objetivo romper barreiras disciplinares entre a Cultura Alimentar e formar um di&aacute;logo entre diferentes &acirc;mbitos de forma&ccedil;&atilde;o e atua&ccedil;&atilde;o. Atrav&eacute;s de um conv&ecirc;nio entre a UnP e a UFRN, a vinda do pesquisador espanhol buscar&aacute; desenvolver a ideia de comer como ato social.</p>", "title": "Cultura alimentar", "photo": "photos/outras_maneiras.png", "created_at": "2016-03-24T02:39:37.994Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://servicos.unp.br/novos/sistemas/Eventos/Sis/ADPessoa.asp?tipo=p&evento=1200", "location": "Audit\u00f3rio II da Unidade Floriano Peixoto", "scheduled_date": "2016-03-29", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "cultura-alimentar", "categories": [11, 17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 108}, {"fields": {"capacity": 50, "description": "<p>:D</p>", "title": "Teste do paypal", "photo": "photos/Untitled-1.jpg", "created_at": "2016-03-25T17:43:34.153Z", "created_by": 19, "hours": 10, "is_organizer": true, "link": "", "location": "", "scheduled_date": "2016-03-25", "is_online": true, "is_public": true, "price": "19.99", "slug": "teste-do-paypal", "categories": [8, 4], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 109}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">Circuito de Palestras DCE UnP</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</p>\r\n<hr style=\"box-sizing: content-box; height: 0px; margin-top: 20px; margin-bottom: 20px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px; border-top-style: solid; border-top-color: #eeeeee; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\" />\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.8; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-family: Arial; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; color: #ff0000; font-size: large; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><b>Agenda de Palestras Abril/2016:</b></span></span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.8; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-family: Arial; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; color: #990000; font-size: large; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><b>13/04 - &nbsp;Unidade Eng. Roberto Freire </b></span></span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.8; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-family: Arial; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; color: #990000; font-size: large; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><b>20/04 - Unidade Floriano Peixoto </b></span></span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; font-size: 10pt; line-height: 1.8; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-family: Arial; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; color: #990000; font-size: large; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><b>27/04 - Unidade Nascimento de Castro </b></span></span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.38; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</p>\r\n<hr style=\"box-sizing: content-box; height: 0px; margin-top: 20px; margin-bottom: 20px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px; border-top-style: solid; border-top-color: #eeeeee; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\" />\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; font-weight: bold; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; color: #ff0000; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">13 de Abril de 2016</span></span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-size: 10pt; font-family: Arial, Verdana; line-height: 1.38; text-align: center; background: none transparent !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; color: #990000; font-family: Arial; font-size: 24px; font-weight: bold; white-space: pre-wrap; line-height: 1.656; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">Palestra de Abertura</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">\"</span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">Os desafios do </span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">e</span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">mpreendedorismo acad&ecirc;mico\" &nbsp;</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 12pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.38; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">Por Ramon Enoc</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-size: 10pt; font-family: Arial, Verdana; line-height: 1.38; text-align: center; background: none transparent !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; background: none transparent !important;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.38; text-align: justify; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #cc0000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">O palestrante Ramon Enoc</span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 16px; font-family: Arial; color: #cc0000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">, escritor, master coach e consultor do SEBRAE com mais de 15 anos de experi&ecirc;ncia em vendas e atendimento. Nosso convidado tem certificado internacional pela Fl&oacute;rida Christian University, Practitioner em PNL licenciado, com certifica&ccedil;&atilde;o internacional pela The Society of NLP&trade; e Richard Bandler&reg;. Bacharel em Ci&ecirc;ncias da Computa&ccedil;&atilde;o; Especialista em Gest&atilde;o Estrat&eacute;gica de Neg&oacute;cios pela UFRN e p&oacute;s-graduando em Coaching &amp; Lideran&ccedil;a pela Universidade Cat&oacute;lica Dom Bosco.</span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 19.3333px; font-family: Arial; color: #cc0000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"> Nesta palestra voc&ecirc; vai aprender t&eacute;cnicas eficazes para identificar oportunidades e desenvolver compet&ecirc;ncias empreendedoras na sua &aacute;rea acad&ecirc;mica, ajudando a definir o seu perfil para entrar no mercado de trabalho com mais chances de sucesso.</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-size: 10pt; font-family: Arial, Verdana; line-height: 1.38; text-align: center; background: none transparent !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; background: none transparent !important;\">&nbsp;</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.656; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 24px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">Palestra Principal</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-size: 10pt; font-family: Arial, Verdana; line-height: 1.38; text-align: center; background: none transparent !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 16px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">\"Tudo que voc&ecirc; precisa saber sobre Regime Tribut&aacute;rio e Regime Societ&aacute;rio</span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"> \"</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 2.56285; text-align: center; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #990000; font-weight: bold; font-style: italic; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">Por Arnaldo Trigo.</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px; color: #777777; font-size: 10pt; font-family: Arial, Verdana; line-height: 1.38; text-align: center; background: none transparent !important;\">&nbsp;</p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.9872; text-align: justify; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\"><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #cc0000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">O Palestrante Arnaldo Trigo, advogado especialista em Direito Internacional Privado pela Universit&eacute; de Bourgogne e em Direito Tribut&aacute;rio pelo Instituto Brasileiro de Estudos Tribut&aacute;rios, Contador com experi&ecirc;ncia em Auditoria Independente e Consultoria, controle de procedimentos internos e desenvolvimento de rotinas administrativas. Nesta palestra voc&ecirc; ter&aacute; a oportunidade de conhecer </span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 16px; font-family: Arial; color: #cc0000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">sobre os regimes de uma empresa e suas particularidades, para assim se sentir &nbsp;</span><span style=\"box-sizing: border-box; font-size: 18.6667px; font-family: Arial; color: #cc0000; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: transparent; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">mais seguro em como interpretar e enquadrar a empresa nesses regimes, assim como a import&acirc;ncia deste tema para o desenvolvimento e administra&ccedil;&atilde;o de uma empresa.</span></p>\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.9872; text-align: justify; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</p>\r\n<hr style=\"box-sizing: content-box; height: 0px; margin-top: 20px; margin-bottom: 20px; border-right-width: 0px; border-bottom-width: 0px; border-left-width: 0px; border-top-style: solid; border-top-color: #eeeeee; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; text-align: center; font-size: 10pt; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\" />\r\n<p dir=\"ltr\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0pt 0px 0pt 4pt; color: #777777; font-family: arial, sans-serif; line-height: 1.9872; text-align: justify; background-image: none !important; background-attachment: initial !important; background-color: #f6f6f6; background-size: initial !important; background-origin: initial !important; background-clip: initial !important; background-position: initial !important; background-repeat: initial !important;\">&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<div style=\"box-sizing: border-box; text-align: center; background: none transparent !important;\"><b><i>Em breve mais informa&ccedil;&otilde;es sobre as palestras dos dias 20 e 27 de Abril, fique ligado!</i></b></div>", "title": "CIRCUITO DE PALESTRAS DCE UNP 2016.1 - MAIS VOC\u00ca", "photo": "photos/12472727_794791827323075_8463257224387054603_n.jpg", "created_at": "2016-03-30T16:00:23.850Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://www.sympla.com.br/circuito-de-palestra-dce-unp-20161---mais-voce__60057", "location": "", "scheduled_date": "2016-04-27", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "circuito-de-palestras-dce-unp-20161-mais-voce", "categories": [8, 9, 10, 7, 13, 4, 18, 17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 110}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Participe do Ciclo de Palestras do SENAI/RN e v&aacute; mais longe!</span><br style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\" /><span style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">S&atilde;o palestras focadas na demanda da ind&uacute;stria local e com foco na empregabilidade e inser&ccedil;&atilde;o e novas &aacute;reas que est&atilde;o em crescimento.</span></p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Dia 06/04/2016 - 19H</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Tema: O que o design estrat&eacute;gico pode fazer por sua empresa</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Palestrantes:</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">D&oacute;ris Lisboa</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Formada em Moda pela Universidade Potiguar, P&oacute;s-Graduada em Artes Visuais, Cultura e Cria&ccedil;&atilde;o pelo SENAC/PE. P&oacute;s-Graduada em Design de Moda e Comportamento e Consumo pelo CETIQT/RJ, Capacitada no Fashion and Creative Industry na Parsons/NY e Deisgn Estrat&eacute;gico SENAI/PR. Atualmente Coordena o N&uacute;cleo de Moda e Design do SENAI/RN.</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Apresenta&ccedil;&atilde;o do case de sucesso: Marcelo Rosado e Thalis Henrique Duarte - BQMIL</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Endere&ccedil;o do SENAI Cl&oacute;vis Motta: Av. Prudente de Morais, 1571, Tirol, Natal/RN</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">INSCRI&Ccedil;&Otilde;ES GRATUITAS E VAGAS LIMITADAS.</p>\r\n<p style=\"color: #212121; font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.9px; white-space: pre-wrap;\">Mais informa&ccedil;&otilde;es: <br /><a href=\"mailto:edcleyton@rn.senai.br\">edcleyton@rn.senai.br</a><br />ou (84) 3204.6246</p>", "title": "O que o design estrat\u00e9gico pode fazer por sua empresa", "photo": "photos/1934697_608009132708260_2505354923377227453_n.png", "created_at": "2016-03-31T22:36:20.461Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://docs.google.com/forms/d/16Luse9qI0v_nINQuvbhI5ZPGOUeN4eSmfBFutZAR5b8/viewform?c=0&w=1", "location": "SENAI Cl\u00f3vis Motta: Av. Prudente de Morais, 1571, Tirol, Natal/RN", "scheduled_date": "2016-04-06", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "o-que-o-design-estrategico-pode-fazer-por-sua-empr", "categories": [15], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 112}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<div class=\"freebirdFormviewerViewItemsItemItem\" style=\"margin-top: 2px; padding: 16px 17px; transition: background-color 200ms cubic-bezier(0, 0, 0.2, 1); color: rgba(0, 0, 0, 0.870588); font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: medium;\" data-item-id=\"1161412662\">\r\n<div class=\"freebirdFormviewerViewItemsSectionheaderDescriptionText\" style=\"color: #212121; font-stretch: normal; font-size: 14px; line-height: 18.9px; margin-top: 22px; white-space: pre-wrap;\">Dia 07/04/2016 - 19H\r\n<p>Tema: Tema: A import&acirc;ncia das normas regulamentadoras e seus aspectos t&eacute;cnicos e legais</p>\r\n<p>Palestrante:</p>\r\n<p>Moiz&eacute;s Martins J&uacute;nior</p>\r\n<p>Auditor Fiscal da Superintend&ecirc;ncia Regional do Minist&eacute;rio do Trabalho e Previd&ecirc;ncia Social, Especialista em Engenharia de Seguran&ccedil;a, Ergonomia e Medicina do Trabalho.</p>\r\n<p>Endere&ccedil;o do CTGAS-ER: Av. Cap. Mor Gouveia, 2770, Lagoa Nova, Natal/RN</p>\r\n<p>INSCRI&Ccedil;&Otilde;ES GRATUITAS E VAGAS LIMITADAS.</p>\r\n<p>Mais informa&ccedil;&otilde;es: <br /><a href=\"mailto:edcleyton@rn.senai.br\">edcleyton@rn.senai.br</a><br />ou (84) 3204.6246</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n</div>\r\n</div>\r\n<div class=\"freebirdFormviewerViewItemsItemItem freebirdFormviewerViewItemsTextTextItem\" style=\"margin-top: 2px; padding: 16px 17px; transition: background-color 200ms cubic-bezier(0, 0, 0.2, 1); color: rgba(0, 0, 0, 0.870588); font-family: Roboto, RobotoDraft, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: medium;\" data-required=\"true\" data-input=\"L9xHkb\" data-item-id=\"2008527537\">&nbsp;</div>", "title": "A import\u00e2ncia das normas regulamentadoras: aspectos t\u00e9cnicos e legais", "photo": "photos/1934697_608009132708260_2505354923377227453_n_U6OZWU7.png", "created_at": "2016-03-31T22:38:49.591Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://docs.google.com/forms/d/1-P3mvN5fHdE_Whs4ORGfnw8pgBZn3gWHAmVHKchr794/viewform?c=0&w=1", "location": "", "scheduled_date": "2016-04-07", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "a-importancia-das-normas-regulamentadoras-aspectos", "categories": [17], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 113}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Este ano escolhemos o tema \"&Eacute;PICO\", o resto est&aacute; aqui embaixo:</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">O G.I.M. est&aacute; organizando uma agenda de atividades que envolve arduino, opensources entre outros temas, no dia teremos:</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\"># Palestras</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\"># Oficinas</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\"># Mesa redonda</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\"># Uma pequena competi&ccedil;&atilde;o entre os convidados (Se der tempo)&nbsp;</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">A equipe est&aacute; empenhada para criar a maior diversidade de entretenimentos, como dissemos, ser&aacute; &Eacute;PICO!</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Gostar&iacute;amos de convidar a todos para criarmos uma demanda e justificar o evento, que ser&aacute; aberto ao p&uacute;blico externo!</span></p>", "title": " Arduino Day #GIM 2016 \"\u00c9PICO\"", "photo": "photos/3e3e3e3.png", "created_at": "2016-03-31T22:52:34.692Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://gim.ect.ufrn.br/", "location": "EC&T - UFRN, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-02", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "arduino-day-gim-2016-epico", "categories": [17, 19], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 114}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">A CodeMiner42 (</span><a style=\"color: #3b5998; cursor: pointer; text-decoration: none; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" href=\"http://www.codeminer42.com/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\">http://<wbr />www.codeminer42.com/</a><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">), empresa de desenvolvimento de software e consultoria que atua com clientes do mundo inteiro, est&aacute; iniciando um ciclo de palestras abertas ao p&uacute;blico.</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Para dar in&iacute;cio, teremos o grande Fabio Akita (</span><a style=\"color: #3b5998; cursor: pointer; text-decoration: none; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" href=\"http://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.akitaonrails.com%2F&amp;h=rAQHvIWZv&amp;enc=AZP3FYR19UoM_4Tt1j49V07sCpzwFIwtWZwmDC1eO--hWNlcqd1W2xfzZCCemqbm68Q&amp;s=1\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\">http://<wbr />www.akitaonrails.com/</a><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">), co-fundador da empresa e evangelista do Ruby On Rails falando um pouco sobre oportunidades de carreira para programadores.&nbsp;</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Tamb&eacute;m participar&aacute; Halan Pinheiro, que atua como l&iacute;der t&eacute;cnico na CodeMiner42 trocando algumas id&eacute;ias sobre como equipes de desenvolvimento se organizam para fazer software de qualidade.&nbsp;</span><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><br style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" /><span style=\"color: #4e5665; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">A entrada &eacute; gratuita e n&atilde;o &eacute; necess&aacute;rio fazer inscri&ccedil;&atilde;o pr&eacute;via!</span></p>", "title": " Ciclo de Palestras - Codeminer 42 - RN", "photo": "photos/8260_965442020177406_7486679144758823662_n.jpg", "created_at": "2016-03-31T22:55:25.073Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "https://www.facebook.com/events/218377968521544/", "location": "IMD - Instituto Metrop\u00f3le Digital - Lagoa Nova, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-27", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "ciclo-de-palestras-codeminer-42-rn", "categories": [17, 19], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 115}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p><span style=\"color: #424242; font-family: proxima-nova, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 21px; line-height: 33.6px;\">O curso te dar&aacute; um overview incial da linguagem e do framework, proporcionando a voc&ecirc; andar com as pr&oacute;prias pernas e galgar novos conhecimentos ap&oacute;s o mesmo. Ao final do curso voc&ecirc; ter&aacute; conhecimentos b&aacute;sicos nas statements padr&otilde;es da linguagem, em conceitos de orienta&ccedil;&atilde;o a objetos, e ao ferramental que o django te oferece como: Views, ORM, rotas, sistema de template, cria&ccedil;&atilde;o de tags e filtros customizados, inteface administrativa, formul&aacute;rios, modelos e a como trabalhar com arquivos est&aacute;ticos e como alterar o layout do site.</span></p>", "title": "Introdu\u00e7\u00e3o ao Desenvolvimento Web com Python e Django", "photo": "photos/Sem_t\u00edtulo.png", "created_at": "2016-04-01T12:54:06.310Z", "created_by": 19, "hours": null, "is_organizer": false, "link": "http://www.eventick.com.br/introducao-python-django", "location": "Labcom", "scheduled_date": "2016-04-23", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "introducao-ao-desenvolvimento-web-com-python-e-dja", "categories": [17, 19], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 116}, {"fields": {"capacity": null, "description": "<p>O FLISOL &eacute; o maior evento de divulga&ccedil;&atilde;o de Software Livre na Am&eacute;rica Latina. Ele &eacute; realizado desde o ano de 2005, e desde 2008 sua realiza&ccedil;&atilde;o acontece no 4&ordm; s&aacute;bado de abril de cada ano. Seu principal objetivo al&eacute;m de promover o uso do Software Livre, esclarecer sua filosofia, avan&ccedil;os, viabilidade t&eacute;cnica, social e econ&ocirc;mica. O evento &eacute; direcionado para todo tipo de p&uacute;blico: estudantes de todos os tipos e n&iacute;veis, empres&aacute;rios, trabalhadores, funcion&aacute;rios p&uacute;blicos, empreendedores, entusiastas e ainda pessoas que n&atilde;o possuem muito conhecimento em inform&aacute;tica..</p>\r\n<p>Por mais um ano o FLiSoL Natal ser&aacute; organizado pela comunidade de software livre PotiLivre, com membros de diversos segmentos das carreiras de TI de Natal e do RN. Ele acontecer&aacute; no dia 16/04 em diversas cidades do Brasil, no 3&ordm; s&aacute;bado, excepcionalmente, devido o 4&ordm; s&aacute;bado coincidir com um feriado prolongado. Nos demais pa&iacute;ses ao redor do mundo mant&eacute;m-se no 4&ordm; s&aacute;bado.. Este ano o evento ser&aacute; sediado no IFRN - Campus Natal Central, na Av. Salgado Filho, 1559, Tirol, Natal-RN (em frente ao shopping Midway Mall), com in&iacute;cio &agrave;s 08h30min.</p>\r\n<p>Deseja palestrar? Acesse a nossa chamada de trabalhos e submeta uma proposta:&nbsp;<a href=\"http://speakerfight.com/events/flisol-natal-2016/\" target=\"_blank\">http://speakerfight.com/events/flisol-natal-2016/</a></p>", "title": "FLISOL Natal 2016", "photo": "photos/flisol.png", "created_at": "2016-04-02T14:19:29.593Z", "created_by": 19, "hours": 8, "is_organizer": true, "link": "", "location": "IFRN - Avenida Senador Salgado Filho - Lagoa Nova, Natal - State of Rio Grande do Norte, Brazil", "scheduled_date": "2016-04-16", "is_online": false, "is_public": true, "price": null, "slug": "flisol-natal-2016", "categories": [19], "is_published": true}, "model": "activity.activity", "pk": 117}, {"fields": {"slug": "mollitia-maiores-rem-non-ut-amet-soluta-omnis-accu", "description": "", "title": "Gest\u00e3o e Neg\u00f3cios"}, "model": "category.category", "pk": 1}, {"fields": {"slug": "odio-sint-officia", "description": "", "title": "Direito"}, "model": "category.category", "pk": 2}, {"fields": {"slug": "engenharia-e-ciencias-exatas", "description": "", "title": "Engenharia e Ci\u00eancias Exatas"}, "model": "category.category", "pk": 4}, {"fields": {"slug": "educacao", "description": "", "title": "Pedagogia"}, "model": "category.category", "pk": 5}, {"fields": {"slug": "hospitalidade", "description": "", "title": "Hospitalidade"}, "model": "category.category", "pk": 6}, {"fields": {"slug": "empreendedorismo", "description": "", "title": "Empreendedorismo"}, "model": "category.category", "pk": 7}, {"fields": {"slug": "administracao", "description": "", "title": "Administra\u00e7\u00e3o"}, "model": "category.category", "pk": 8}, {"fields": {"slug": "comunicacao-e-marketing", "description": "", "title": "Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing"}, "model": "category.category", "pk": 9}, {"fields": {"slug": "contabilidade-e-economia", "description": "", "title": "Contabilidade e Economia "}, "model": "category.category", "pk": 10}, {"fields": {"slug": "nutricao", "description": "", "title": "Nutri\u00e7\u00e3o"}, "model": "category.category", "pk": 11}, {"fields": {"slug": "educacao-fisica", "description": "", "title": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica"}, "model": "category.category", "pk": 12}, {"fields": {"slug": "enfermagem", "description": "", "title": "Enfermagem"}, "model": "category.category", "pk": 13}, {"fields": {"slug": "turismo-e-hotelaria", "description": "", "title": "Turismo e Hotelaria"}, "model": "category.category", "pk": 14}, {"fields": {"slug": "design", "description": "", "title": "Design"}, "model": "category.category", "pk": 15}, {"fields": {"slug": "outros-cursos", "description": "", "title": "Outros Cursos"}, "model": "category.category", "pk": 17}, {"fields": {"slug": "gestao-de-politicas-publicas", "description": "", "title": "Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas "}, "model": "category.category", "pk": 18}, {"fields": {"slug": "tecnologia-da-informacao", "description": "", "title": "Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o"}, "model": "category.category", "pk": 19}]